[{"nombre":"Escuela de Educaci\u00f3n Primaria N.\u00b0 24 D.E. 15 \u00abFrancisco Moraz\u00e1n\u00bb - Siglo XXI","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":67065700.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"01\/12\/2013","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2016","plazo_meses":29.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Calle Holmberg: Nivelacion en cruce","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":9950017.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"16\/03\/2015","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2016","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Area Ambiental Central: Calles Alsina Y Moreno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":36942632.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2017","plazo_meses":22.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Area Ambiental Central: Calle Esmeralda I","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":26938294.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"27\/10\/2014","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2017","plazo_meses":28.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Demoliciones en el Parque de la Ciudad","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":6990315.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"20\/12\/2014","fecha_fin_inicial":"20\/12\/2015","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas II","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":148823367.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas III","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":179192366.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"25\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/10\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas IV","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":163279322.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas IX","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":137837183.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"28\/03\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/02\/2018","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas V","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":166503404.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/03\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas VI","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":160833300.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas VII","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":123691183.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"25\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas VIII","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":174609630.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2017","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas X","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":98174265.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"28\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Viviendas I","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":154853715.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/06\/2015","fecha_fin_inicial":"20\/12\/2017","plazo_meses":30.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Demolici\u00f3n total, extracci\u00f3n y trasplante de \u00e1rboles, cerco perimetral","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":48590604.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"28\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Instalaci\u00f3n de red de agua potable, incendio cloacal, pluvial y red de gas.","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":42340809.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"30\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/04\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Pabellones A1 Y A2.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":194988604.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Pabellones A3 Y A4.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":168646366.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/01\/2018","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Espacio p\u00fablico, equipamiento deportivo exterior","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":349706395.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"07\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/10\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Pabell\u00f3n C.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":508091151.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"25\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Red de agua y cloacas","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":35787390.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"01\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/11\/2017","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Infraestructura electrica","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":54936733.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"03\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Estacion reguladora y distribucion de gas","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":15242432.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"09\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Pabell\u00f3n B.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":283389377.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"05\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Infraestructura el\u00e9ctrica.","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":54936733.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"13\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/05\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Centro de Desarrollo Infantil Rayito de Sol","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":48500000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"02\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Red vial y pluvial","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":86226253.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"02\/05\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Paseo Del Bajo: Tramo A - Viaductos","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":1547000000.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"02\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2019","plazo_meses":31.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Paseo Del Bajo: Tramo B - Trinchera Semicubierta Sur","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":1640500000.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"02\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2019","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Paseo Del Bajo: Tramo C - Trinchera Semicubierta Norte","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":3183200000.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/04\/2019","plazo_meses":26.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Ramal Austria I","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":75368613.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"26\/05\/2015","fecha_fin_inicial":"30\/01\/2018","plazo_meses":32.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Ramal Caaguazu - Ampliacion Red Pluvial VII","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":69200043.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"28\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2018","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Ramal Escalada - Ampliacion Red Pluvial VI","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":52685356.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"22\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"10\/12\/2017","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Red Pluvial IV: Ampliaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":24536126.0,"comuna":12.0,"barrio":"coghlan","fecha_inicio":"16\/06\/2014","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2016","plazo_meses":28.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":4627.56313138,"area_barrio":1279951.37256},{"nombre":"Centro De Exposiciones Y Convenciones","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":313660000.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"20\/12\/2014","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":28.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Edificio Lezama: Obra Civil","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":52831053.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"13\/03\/2015","fecha_fin_inicial":"30\/12\/2016","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Arroyo Vega - Mejora De La Eficiencia Hidraulica","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":20356959.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"22\/12\/2014","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2016","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Conector Ambiental Iriarte","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":10984180.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"03\/02\/2015","fecha_fin_inicial":"28\/07\/2017","plazo_meses":29.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Parque Ol\u00edmpico: Cubierta Arena Parque Roca.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":103608164.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"26\/12\/2013","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2018","plazo_meses":57.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Metrobus Del Bajo: Paradores - Etapa I","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":229538623.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Camino De Sirga II","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":40774370.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"08\/01\/2013","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2017","plazo_meses":52.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Metrobus Norte: Metrobus Cabildo II","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":139861846.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"08\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2017","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Metrobus Norte: Centro De Transbordo Pacifico","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":71823848.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"24\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/11\/2016","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Paso bajo nivel Balbin","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":119960000.0,"comuna":12.0,"barrio":"saavedra","fecha_inicio":"12\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/08\/2018","plazo_meses":26.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":11132.1393456,"area_barrio":5538676.8328200001},{"nombre":"Centro de Exposiciones y Convenciones: Ampliaci\u00f3n red de agua y cloacas","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":8897525.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"14\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"14\/01\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Paso bajo nivel Nazca","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":174350000.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"12\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2018","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Conservatorio Manuel De Falla","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":8755881.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"03\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/01\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Metrobus Del Bajo: Aceras - Etapa I","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":40185440.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"03\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"06\/06\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Metrobus Del Bajo: Tareas Preliminares Y Cerco De Obra - Etapa I","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":4756449.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Paso bajo nivel Av. San Martin","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":111988844.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"17\/01\/2014","fecha_fin_inicial":"21\/10\/2016","plazo_meses":33.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Paso bajo nivel Constituyentes","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":119500000.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa pueyrredon","fecha_inicio":"22\/01\/2014","fecha_fin_inicial":"29\/04\/2016","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":7522.36038243,"area_barrio":3303239.50936},{"nombre":"Paso bajo nivel Beiro","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":114299267.0,"comuna":15.0,"barrio":"agronomia","fecha_inicio":"14\/09\/2014","fecha_fin_inicial":"19\/06\/2017","plazo_meses":33.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":6556.16777187,"area_barrio":2122169.3421200002},{"nombre":"Teatro Col\u00f3n: Reparacion de arco de embocadura","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":756353.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"15\/01\/2015","fecha_fin_inicial":"01\/01\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Casa Trans","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":3935114.0,"comuna":3.0,"barrio":"san cristobal","fecha_inicio":"08\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/06\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":5987.22647879,"area_barrio":2043711.1216599999},{"nombre":"Edificio Hip\u00f3lito Yrigoyen y Edificio Finochietto: adecuaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":59761171.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"29\/10\/2015","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2016","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Estaci\u00f3n De Bombeo N\u00ba5 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":145125053.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"01\/08\/2013","fecha_fin_inicial":"15\/06\/2017","plazo_meses":46.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Teatro Col\u00f3n: Instituto Superior de Arte - Adecuaci\u00f3n del edificio Corrientes 1681","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":15203243.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"29\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/05\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Area Ambiental Central: Calle Peru I","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":2462636.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"21\/03\/2016","fecha_fin_inicial":"18\/07\/2016","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Area Ambiental Central: Calle Peru II","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":9133269.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"16\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2016","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Centro de Gesti\u00f3n y Participaci\u00f3n - Comuna 12","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":36725502.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"28\/10\/2013","fecha_fin_inicial":"17\/04\/2017","plazo_meses":42.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Camino De Sirga III","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":94995724.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"10\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2019","plazo_meses":28.0,"porcentaje_avance":46.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Area Ambiental Central: Calle Tacuari","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":19981404.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"13\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/08\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Teatro San Martin: Renovacion De Instalaciones Y Tecnologia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":160977932.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"25\/08\/2014","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2018","plazo_meses":42.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Comisaria 22","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":1276501.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Laboratorio de la Policia Cient\u00edfica ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":62590455.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"30\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Teatro Col\u00f3n: Plano corta fuego","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":6353999.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"07\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/10\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Teatro Col\u00f3n: Completamiento del 4\u00b0 Piso","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":17176125.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"07\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Centro Parque Patricios: Intervenci\u00f3n ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":8245624.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"12\/05\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Area Ambiental Central: Pasaje 5 de Julio","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":3788185.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"05\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"21\/10\/2016","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Edificio Lezama: Reparaci\u00f3n de carpinter\u00edas del Parque Lezama","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":1106885.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"06\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"05\/11\/2016","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Edificio Lezama: Instalaciones El\u00e9ctricas De Corrientes Fuertes, Corrientes D\u00e9biles E Iluminaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":43174941.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"19\/01\/2015","fecha_fin_inicial":"30\/12\/2016","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Edificio Lezama: Ampliaci\u00f3n Del Sistema Contra Incendio","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":10781000.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"07\/01\/2015","fecha_fin_inicial":"13\/06\/2016","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Edificio Lezama: Ampliaci\u00f3n Del Sistema De Aire Acondicionado","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":4553909.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"20\/08\/2015","fecha_fin_inicial":"13\/06\/2016","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Centro De Transbordo Flores","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":62201082.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"05\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Parque Del Bajo: Bases de monumentos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":4867440.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"20\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/09\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Parque Del Bajo: Helipuerto y obras civiles","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":16972287.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"27\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Parque Del Bajo: Movimiento de m\u00e1stil","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":5840155.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"31\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Manzana 66: Espacio p\u00fablico y movimiento de suelos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":48185419.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"16\/04\/2018","fecha_fin_inicial":"16\/02\/2019","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Centro Cultural Recoleta: Puesta en valor y refuncionalizaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":108808256.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"11\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"13\/11\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Centro De Exposiciones Y Convenciones: Ingreso Y Veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":10197000.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"19\/05\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/10\/2016","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Parque de la Memoria: Pabell\u00f3n de acceso","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":8825149.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"22\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Base Operativa De Agentes de Tr\u00e1nsito","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":13246542.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"14\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/11\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"Sanidad De Frontera - Ministerio De Salud","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":12450513.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"28\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Mirador Comastri: Restauraci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":4111783.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"03\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2018","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Paseo de La Ribera: Etapa I Rocha y Cerri","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":13906212.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"04\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Paseo De La Ribera: Etapa II Rocha y Cerri","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":14534310.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"04\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Paseo De La Ribera: Etapa III Salvadores Y Cerri","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":11917967.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"04\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Teatro Col\u00f3n: Talleres La Nube","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":4926076.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/02\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Donado Holmberg: Soluciones Habitacionales IV","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":51377671.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"26\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Barrio 20: Cancha De Los Hu\u00e9rfanos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":10786799.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"23\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"23\/03\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio 20: Sector Consolidado - Red De Infraestructura","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":74801899.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"16\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/12\/2019","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":7.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Ecoparque: Switches Para Telefon\u00eda Ip- Soluci\u00f3n As\u00ed","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3650000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"17\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"CESAC N\u00b0 30: Ampliaci\u00f3n Y Remodelaci\u00f3n Integral","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":33890055.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"05\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/01\/2019","plazo_meses":29.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Nuevo Cesac Avenida De Los Corrales","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":55287592.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"31\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/10\/2018","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"CESAC N\u00b0 35: Ampliaci\u00f3n","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":40536952.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"25\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2019","plazo_meses":32.0,"porcentaje_avance":95.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Nuevo Cesac En Comuna 7 - Barrio Flores","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":42000000.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"19\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Edificio Iriarte 3501 - Trabajos En Planta Baja - 1\u00b0 Etapa - Predio Del Ex Cic","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":60000000.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"16\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/04\/2019","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Cesac Santander","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":33600000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"22\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/05\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":89.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Hospital Alvear - Trabajos De Instalaciones Termo Mec\u00e1nicas Y El\u00e9ctricas En Pabell\u00f3n N\u00b0 1, Etapa 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":15264748.0,"comuna":15.0,"barrio":"paternal","fecha_inicio":"02\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2018","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7087.51329533,"area_barrio":2229829.03363},{"nombre":"Hospital Marie Curie - Instalaci\u00f3n Y Montaje De Ascensor Camillero","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":33604400.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"23\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"07\/07\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Fern\u00e1ndez - Modernizaci\u00f3n y mejoras de ascensores ","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":18202359.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2018","plazo_meses":24.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Edificio Ex Liga Israelita: Rehabilitaci\u00f3n Y Refuncionalizaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":84798501.0,"comuna":15.0,"barrio":"paternal","fecha_inicio":"11\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/01\/2019","plazo_meses":30.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7087.51329533,"area_barrio":2229829.03363},{"nombre":"Hospital Penna - Obra Centro Transformaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":23152389.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"21\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"27\/12\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Ramos Mej\u00eda - Remodelaci\u00f3n Integral Medicina Nuclear Y Obras Varias","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":6150537.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"14\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Hospital V\u00e9lez Sarfield - Remodelaci\u00f3n Guardia","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":135485000.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"01\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2021","plazo_meses":52.0,"porcentaje_avance":27.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Hospital Penna - Remodelaci\u00f3n ex guardia para traslado del servicio completo de im\u00e1genes","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":52100000.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"15\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/10\/2019","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":42.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Pi\u00f1ero - Normalizaci\u00f3n Integral De Gas \u20132\u00b0 Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2766296.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"30\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/06\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Moyano - Tareas De Demolici\u00f3n De Chimenea","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2500000.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"14\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/09\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Moyano - Reformas En Cl\u00ednica M\u00e9dica - Etapa N\u00b0 1","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":17000000.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"15\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/02\/2018","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Alvarez - Remodelaci\u00f3n Y Ampliaci\u00f3n Del Servicio De Hemoterapia Del Pabell\u00f3n D","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":7782123.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"19\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2018","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Rivadavia - Remodelaci\u00f3n del Centro Quir\u00fargico Pabell\u00f3n Cobo y obras varias","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":82179167.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/05\/2019","plazo_meses":22.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Plaza Montecastro: Puesta en valor.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":4608431.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"28\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Plaza Sobral : Espacios Verdes","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":4394539.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"01\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Avenida Yrigoyen - Etapa 4","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":4870300.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"23\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Corral\u00f3n de Floresta: Nueva plaza","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":53999667.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"14\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/12\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Barrio 21 24: Infraestructura Manzana 12 Y 13","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2342595.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"03\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/03\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Barrio 21 24: Plaza Seca","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2984325.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"12\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/08\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Barrio 21 24: Plaza Cinthia","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":5971259.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"09\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/01\/2018","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Entorno Cilda\u00f1ez: Eje White","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":17439199.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"23\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Barrio 15: Infraestructura, Pavimentaci\u00f3n Y Puesta En Valor De Espacio P\u00fablico Ca\u00f1ada De G\u00f3mez (Sector 1-2-3)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":7360782.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"18\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Hospital Alvear - Refuncionalizaci\u00f3n Pabell\u00f3n 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":10004793.0,"comuna":15.0,"barrio":"paternal","fecha_inicio":"19\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2018","plazo_meses":22.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7087.51329533,"area_barrio":2229829.03363},{"nombre":"Barrio 26 de Junio: Puesta en valor pasillos de uso com\u00fan \u2013 33 Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2829803.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"05\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/07\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Biblioteca Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez: Puesta En Valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Cultura","monto_contrato":755429.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"15\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Ecoparque: Consultor\u00eda Edif.Patrim. Estructuralista","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":210000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"28\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/11\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Oficinas (Obra)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2685000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"28\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/11\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Oficinas (Muebles)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1888807.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"09\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/11\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Bioterio Remodelaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":345000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"25\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/10\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Adecuaci\u00f3n De Pgma (Comedor-Biblioteca- Nutrici\u00f3n)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1649170.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"09\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/12\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Calefones Solares (25 Recintos)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":305388.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"30\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"13\/10\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Oso Hormiguero - Modificaciones En Recinto","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":335000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"09\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/11\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Monario \u00c1rabe - Modificaciones De Recinto","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":610907.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"14\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/12\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Intervenciones Correctivas De Urgencia En Recintos","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3123200.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"01\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/12\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Impermeabilizaci\u00f3n De Techo Recintos (3100 M2)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2890571.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Elefante 2da Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":510200.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"01\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Nuevas Mangas De Manejo","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":479329.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"31\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/12\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Barrio 21 24: Pasaje Daniel De La Sierra","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":17272505.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"28\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"19\/10\/2018","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Barrio Calaza: Complejo 8 Torres","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":8051000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"23\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/03\/2018","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Nido Soldati: Ampliaci\u00f3n ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":7334313.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"14\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio 15: Eje Ferroviario","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":14446296.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"28\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2018","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Elefante Blanco: puesta en valor de su entorno","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":55059359.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"21\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2019","plazo_meses":24.0,"porcentaje_avance":99.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio 1 11 14: Eje Aliviador Varela","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":5971260.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"21\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/04\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Subsede Parque Chacabuco","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":13933231.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"29\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/10\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Esquina Centenera  y Bonifacio: Nuevo espacio verde.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":6654020.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"20\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Sede Comunal Nro. 3 - Relocalizaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":21921802.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"05\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"14\/09\/2018","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Sede Comunal 15 - 2\u00b0 Etapa - Modificaci\u00f3n Layout","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":8791277.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"11\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/07\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Ecoparque: Osos\/Chimpance\/Orangut\u00e1n - Modificaciones En Recinto","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1645600.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"08\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/11\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Cuarentena","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2434966.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"19\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"04\/01\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Necropsia","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":916817.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"21\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Barrio 31: Plaza Manzana 103","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"17\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Plaza De Los Gordos - Tri\u00e1ngulo","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"02\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/10\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Cancha Luj\u00e1n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"14\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/09\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Reordenamiento Av. Gendarmer\u00eda Nacional","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/09\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Construcci\u00f3n Cemar Y Nuevo Cesac 14","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":105154463.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2020","plazo_meses":37.0,"porcentaje_avance":25.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Hospital Elizalde - Remodelaci\u00f3n Servicio Reconstituci\u00f3n De Citost\u00e1ticos","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":7817140.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"05\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/03\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Fern\u00e1ndez - Readecuaci\u00f3n F\u00edsica Angi\u00f3grafo","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":8660000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"27\/07\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Hospital Cecilia Grierson - Remodelaci\u00f3n y ampliaci\u00f3n (Etapa N\u00b0 2- 3\u00b0 M\u00f3dulo)","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":296735562.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2020","plazo_meses":33.0,"porcentaje_avance":70.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Hospital Penna - Instalaci\u00f3n de sistema de climatizaci\u00f3n para el servicio de Unidad de Terapia Intensiva","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":8110000.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"15\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Santojanni - Ampliaci\u00f3n Instalaciones Centrales De Oxigeno, Aire Comprimido Vac\u00edo (Edificio 3, En 1\u00b0, 2\u00b0, 3\u00b0 Y 4\u00b0 Piso)","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":17406748.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"21\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2018","plazo_meses":28.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Hospital Guti\u00e9rrez - Trabajos De Remodelaci\u00f3n Del Sector De Guardia, Hall Central Y De Ba\u00f1os P\u00fablicos","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2391883.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"13\/11\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Hospital Guti\u00e9rrez - Provisi\u00f3n Y Colocaci\u00f3n De C\u00e1mara De Frio De Ia Morgue","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":1800000.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"17\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Hospital Mar\u00eda Ferrer - Instalaci\u00f3n De Sistema De Climatizaci\u00f3n Fr\u00edo\/Calor Con Filtrado Especial - 2\u00b0 Parte","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":8250000.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"29\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Udaondo - Trabajos Para Ampliaci\u00f3n Y Modificaci\u00f3n De Tableros Para Alimentar Pabellones C Y D De Los Transformadores Actuales De Pabell\u00f3n A Y B","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":6263000.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"10\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/12\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Fern\u00e1ndez - Infraestructura Y Seguridad - 1\u00b0 Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":6842615.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"23\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Recoleta Entrena","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":20640490.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"24\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2018","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Ensanche Constituci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1741124.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"07\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/11\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Plazoletas Bruix","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":3136293.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"01\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Barrio 21 24: Canchas Tierra Amarilla","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2592231.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"02\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"23\/03\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Entorno Cilda\u00f1ez: Eje Zuvir\u00eda","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":26399069.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"23\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/02\/2018","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Ecoparque: Equipamiento De Quir\u00f3fano","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":4669930.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"20\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"07\/10\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Tapir - Modificaciones En Recinto","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":18884253.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"27\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/12\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Patios De Juegos - Pigue","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1408272.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"19\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/11\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Patios De Juegos -Niceto Vega","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1611936.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/11\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Patio De Juegos - Willians Morris","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":755686.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/11\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Barrio 1 11 14: Cancha De Los Paraguayos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2891513.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"01\/03\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2017","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Ramos Mej\u00eda - Remodelaci\u00f3n Cocina Y Vestuarios","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":16089020.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"26\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/01\/2018","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Hospital Ramos Mej\u00eda - Ampliaci\u00f3n Central Gases M\u00e9dicos Vac\u00edo Y Aire Comprimido","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":3317643.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"20\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"18\/06\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Hospital Elizalde - Remodelaci\u00f3n Del Sector De Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":985752.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"08\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Fern\u00e1ndez - Remodelaci\u00f3n Del Sector De Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2579655.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"06\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/08\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Hospital Penna - Modificaciones en el sistema de clmatizaci\u00f3n de Neonatolog\u00eda","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":350000.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"20\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/09\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Penna - Instalaci\u00f3n de sistema antirrayos","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":640667.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"15\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/03\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Pi\u00f1ero - Remodelaci\u00f3n Del Sector Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":1900011.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"10\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/10\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Rivadavia - Trabajos de remodelaci\u00f3n del sector de Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":14893428.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"25\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/12\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Hospital Santojanni - Remodelaci\u00f3n Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":5813679.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/01\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Hospital V\u00e9lez Sarfield - Remodelaci\u00f3n Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":1748496.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"22\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"19\/09\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Hospital Zubizarreta - Remodelaci\u00f3n Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":11089624.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"29\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/11\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Sede Comunal 14 - Reforma","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":6081664.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"10\/03\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Cesac N\u00b0 28: Adecuaci\u00f3n edilicia para su instalaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":4000000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"22\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Cesac N\u00b0 3: Adecuaci\u00f3n edilicia para su instalaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":3983941.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"04\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/06\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Cesac N\u00b0 34: Colocaci\u00f3n De Membrana Nueva En Azotea","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":834229.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"07\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/06\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Hospital Alvarez - Proyecto, Montaje Y Normalizaci\u00f3n De Instalaci\u00f3n Interna Pabellones I, V, XV, XVI","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":3881756.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"05\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/03\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Borda - Relocalizaci\u00f3n Servicio Bulimia Y Anorexia Del Pabell\u00f3n Central","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":8108578.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"16\/06\/2014","fecha_fin_inicial":"01\/10\/2017","plazo_meses":40.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Marie Curie - Construcci\u00f3n De Una Nueva Morgue","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":5394334.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"15\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/02\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Marie Curie - Proyecto, Construcci\u00f3n, Montaje, Normalizaci\u00f3n, Habilitaci\u00f3n Y Puesta En Marcha De Ramal Y Servicio De Gas - Parte I","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":3046562.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"21\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/01\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Durand - Proyecto, Montaje Y Normalizaci\u00f3n De Instalaci\u00f3n Interna Edificios VI Y XI","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2888560.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"24\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/12\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"CESAC N\u00ba 38: Refuncionalizaci\u00f3n 3\u00b0 Piso, Sector Administrativo","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":7489486.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"07\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/02\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Hospital Moyano - Reparaci\u00f3n De Terraza Y Tanque De Agua En Cl\u00ednica M\u00e9dica","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2279344.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"03\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Moyano - Cambio De Bomba De Agua Y Adecuaci\u00f3n De Sala En Tanque Torre","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2933662.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"03\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/02\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Hospital Mu\u00f1iz - Remodelaci\u00f3n Sala 32 De Pediatr\u00eda","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":22616453.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"26\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/10\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Mu\u00f1iz - Construcci\u00f3n Muro Perimetral En La Ochava De Las Avenidas V\u00e9lez Sarsfield Y Amancio Alcorta Etapa IV","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":4131009.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Pi\u00f1ero - Normalizaci\u00f3n Integral De Gas\u2013 1\u00ba Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":4466925.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"30\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2016","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Udaondo - Mejoras En El Acceso A Personas Con Movilidad Reducida En Pabell\u00f3n A","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":3723201.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"15\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Guti\u00e9rrez - Proyecto, Aprobaci\u00f3n, Normalizaci\u00f3n Y Habilitaci\u00f3n De Instalaci\u00f3n De Gas - Pabellones D Y F","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":5000000.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Hospital Pirovano - Tareas De Demolici\u00f3n De Chimenea","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2000000.0,"comuna":12.0,"barrio":"coghlan","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/02\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":4627.56313138,"area_barrio":1279951.37256},{"nombre":"Sede Comunal 10: Modificaci\u00f3n Layout ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1477190.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Abastecimiento De Agua Potable Manzanas 9 Y 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2911675.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"17\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/05\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Nexo Conexi\u00f3n De Red De Agua Potable (Lacarra) ","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1832840.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"17\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/03\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Finalizaci\u00f3n Edificios 10 Y 11","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":22035450.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"30\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Finalizaci\u00f3n Edificios 12 Y 13","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":24498933.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"30\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Mejoras En Frentes - Etapa 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1460667.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"04\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/02\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Conjunto Habitacional \" N\u00e9stor Kirchner\": Reconstrucci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1273708.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"05\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/09\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Ecoparque: Elefantes 1er Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2106085.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"17\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/02\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Base Operativa 24 De Noviembre","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":2847482.0,"comuna":3.0,"barrio":"san cristobal","fecha_inicio":"29\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"23\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":5987.22647879,"area_barrio":2043711.1216599999},{"nombre":"Base Operativa Bilbao","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":2904871.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/05\/2017","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Base Operativa Indoamericano Etapa 1","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":3586854.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/04\/2017","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Boulevard Juan B. Justo: Recuperaci\u00f3n Y Puesta En Valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":6292554.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa gral. mitre","fecha_inicio":"30\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":6290.44056056,"area_barrio":2162275.1153500001},{"nombre":"Pasaje Panam\u00e1: Calle Sustentable","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":5725064.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"14\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"06\/07\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Sede Comunal 8 Modificaci\u00f3n Del Layout De Puestos De Trabajo","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":3107789.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"15\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/04\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Patio Urbano Paraguay","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":2691698.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"30\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Sede Comuna 5: Muro Y Azotea Verde","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1452016.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"12\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/04\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Subsede Comuna 4 Muro Verde Y Cambio Layout","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1716682.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"12\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"11\/04\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Barrio 31: Cancha 9","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"28\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/07\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Cancha Pichones","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"01\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Calle Manzana 104 Y 12","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19998005.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"15\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Calle Avellaneda","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19932136.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"15\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/03\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Hospital Alvarez - Proyecto, Construcci\u00f3n Y Montaje De Red De Media Presi\u00f3n Y Sub Estaciones 6, 7 Y 8 - Gas","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":7048897.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"21\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/01\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Alvarez - Instalaci\u00f3n De Sistema De Climatizaci\u00f3n De Aire \u2013 Departamento Materno Infantil","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2368032.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"17\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/01\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Durand - Reformulaci\u00f3n Gases M\u00e9dicos Uti Pedi\u00e1trica 8 Puestos","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":5175000.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"21\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Pirovano - Readecuaci\u00f3n Local De Inflamables","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":924967.0,"comuna":12.0,"barrio":"coghlan","fecha_inicio":"23\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":4627.56313138,"area_barrio":1279951.37256},{"nombre":"Hospital de Quemados - Puesta En Valor Y Refuncionalizaci\u00f3n Del Sector De Morgue","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2828072.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"22\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Zubizarreta - Remodelaci\u00f3n Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":4900460.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"22\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Hospital Maria Ferrer - Instalaci\u00f3n De Sistema De Climatizaci\u00f3n Fr\u00edo\/Calor Con Filtrado Especial - 1\u00b0 Parte","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":4000000.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"22\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Pasaje Troilo: Calles Sustentables ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":6000002.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"16\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"08\/05\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Autopista 25 De Mayo: Puesta en valor lateral sub sede Comuna 3","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1248000.0,"comuna":3.0,"barrio":"san cristobal","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/04\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":5987.22647879,"area_barrio":2043711.1216599999},{"nombre":"Hospital Zubizarreta - Reforma Frente Y Puesta","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":4025249.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"01\/06\/2015","fecha_fin_inicial":"03\/05\/2017","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Plaza Disc\u00e9polo","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":2154964.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"28\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/05\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"La Redonda, Iglesia de Belgrano.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":7112537.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"30\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Plaza 1ro De Mayo","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":6392935.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"21\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/04\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Plaza General Ram\u00edrez - Etapa 2.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":6987575.0,"comuna":13.0,"barrio":"nu\u00f1ez","fecha_inicio":"10\/03\/2016","fecha_fin_inicial":"10\/04\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":10785.2610814,"area_barrio":4424199.2650899999},{"nombre":"Barrio Las Palomas: Mejoras En Frentes","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1485973.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"17\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/01\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio 26 de Junio: Mejoras En Frentes - 33 Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1093413.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"17\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Ecoparque: Quir\u00f3fano (Obra)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1109724.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"23\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/11\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Felinos Grandes - Modificaciones En Recinto","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2417382.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"30\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/12\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Hospital Durand - Remodelaci\u00f3n Y Reubicaci\u00f3n Servicio Anatom\u00eda Patol\u00f3gica","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":19428368.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"26\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Penna - Infraestructura y seguridad - 1\u00b0 Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":593236.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"23\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Pi\u00f1ero - Proyecto De Reestructuraci\u00f3n - Remodelaci\u00f3n Guardia Pedi\u00e1trica Y Traslado Farmacia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":19060730.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"07\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Ecoparque: Felinos Chicos - Modificaciones En Recinto","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":18884253.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"01\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Isla C\u00f3ndor - Modificaciones En Recinto","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":583820.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"31\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/12\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Barrio 21 24: Club Zavaleta Jr Etapa 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":294174.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Barrio 21 24: Portal Mundo Gr\u00faa","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":1776493.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"29\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/02\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Retiro De Sistema De Almacenamiento Subterr\u00e1neo De Hidrocarburos (Sash), Tanques, Ca\u00f1er\u00edas Y Acceso A Predio Usal","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3690673.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"06\/11\/2015","fecha_fin_inicial":"09\/08\/2015","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Barrio 1 11 14: Cloacas En Cancha Paraguayo","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":1000000.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"12\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/09\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Asociaci\u00f3n Vecinal Florentino Ameghino Y Biblioteca Popular: Puesta En Valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":292677.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"24\/11\/2015","fecha_fin_inicial":"22\/01\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Barrio 1 11 14: Infraestructura Cloacal En Pasaje San Jorge","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2697238.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"02\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2018","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Conjunto Habitacional 180 Viviendas: Adecuaci\u00f3n De Red Interna Cloacal","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":928987.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/09\/2016","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Pirelli: Reparaci\u00f3n De Espacios Comunes En Ch 108 Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":380268.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"13\/04\/2016","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demolici\u00f3n De Viviendas Para Apertura Y Liberaci\u00f3n De Espacios, Manzana N\u00ba 9","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":495696.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"24\/11\/2015","fecha_fin_inicial":"22\/01\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demolici\u00f3n De Viviendas Para Apertura Y Liberaci\u00f3n De Espacios En La Manzana N\u00ba 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":375121.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"24\/11\/2015","fecha_fin_inicial":"22\/01\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Pirelli: Reacondicionamiento De Plaza Scapino Y Equipamiento De Plaza Del Vag\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2499979.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"06\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demolici\u00f3n De Vivienda Para Materializaci\u00f3n De Ochava En La Manzana 5a - Casa 1732\/1","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":244427.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"27\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"25\/08\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Entorno Cilda\u00f1ez: Boulevard De La Salle Y Manzana A: Reacondicionamiento En Sector Entre Canchas Y Contrapiso Patio De Juegos Y Manzana 'A', Revoque En Pasillos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":1295968.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"01\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/10\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2016: Parque Indoamericano - Obra Civil","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":601511.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"14\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/02\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2016:Parque Indoamericano - Mantenimiento","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":313912.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"01\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/02\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2016: Parque Indoamericano - Instalaci\u00f3n El\u00e9ctrica","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":56103.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"14\/12\/2015","fecha_fin_inicial":"24\/12\/2015","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demolici\u00f3n De Viviendas Para La Liberaci\u00f3n De Espacios Manzana N\u00ba 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":472003.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"16\/05\/2016","fecha_fin_inicial":"14\/06\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Mejoramiento Del Sector Liberado Sobre El Lago Soldati Manzana N\u00b0 9","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":470875.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"20\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"18\/08\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Rafael del Riego y Nu\u00f1ez: Patio de Juegos.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1458602.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"19\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/11\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Barrio Ramon Carrillo: Cerco En Parroquia","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":622514.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"13\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"09\/10\/2016","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Barrio 20: Sector consolidado - Red peatonal y alumbrado","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":59922292.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"16\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2019","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":5.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio 26 de Junio: Conexiones el\u00e9ctricas en complejo habitacional 33 Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":372173.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"08\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"09\/06\/2016","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio 26 de Junio: Mejoras de tendido cloacal en el complejo habitacional 33 Viviendas-Riestra Y Portela","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1115236.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"26\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"09\/08\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Terminal Dellepiane: Muro Divisorio Estaci\u00f3n Terminal Sur-Campo De Deportes Jorge Newery La Quemita-Club Hurac\u00e1n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2736856.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"08\/05\/2016","fecha_fin_inicial":"10\/03\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Parque Roca: Remodelaci\u00f3n del sector confiter\u00eda y sanitarios sector tenis (C).","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1747859.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"09\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"12\/05\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Conjunto Habitacional \" N\u00e9stor Kirchner\" - Barrio 59 Viviendas: Reconstrucci\u00f3n De Las Unidades Funcionales 29, 30,49 Y 50","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1760971.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"09\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"12\/05\/2016","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Parque Patricios : Plazoleta Pringles y Calle Corrales Viejos - Puesta en valor.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":6357735.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"04\/08\/2015","fecha_fin_inicial":"09\/04\/2015","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Calle Necochea Entre Brandsen Y Av. Pedro De Mendoza: Puesta En Valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":10834430.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"06\/05\/2015","fecha_fin_inicial":"29\/02\/2016","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Instalaci\u00f3n De Ca\u00f1er\u00eda Para La Provisi\u00f3n Del Servicio De Agua Potable","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2186776.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"22\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"21\/03\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Calle Pedro De Mendoza Entre Brasil Y Arist\u00f3bulo Del Valle: Puesta En Valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":13912013.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"05\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/01\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Parque Roca: Puesta en valor  de ba\u00f1os y sala de m\u00e9dicos  - Sector C.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1349397.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2016","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Roca: Puesta en valor de dos canchas de tenis de piso cemento - Sector C.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1011801.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2016","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Roca: Obras complementarias para piletas de nataci\u00f3n - Sector C.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":285872.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2016","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Roca: Cerco en lago - Sector C.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":351364.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2016","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Ejecuci\u00f3n De Calle De Enlace Entre El Complejo Habitacional Los Piletones Y Av. Asturias","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2014379.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"24\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"23\/01\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Obras Complementarias De Infraestructura Y Puesta En R\u00e9gimen En Barrio Piletones Y Barrio Ramon Carrillo","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3268701.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"28\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/02\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Conjunto Habitacional 180 Viviendas: Remodelaci\u00f3n de viviendas incendiadas","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1016896.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"21\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/02\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Retiro De Autos Abandonados, Muebles Y Chatarra En Predio De Futura Apertura Sito En La Calle San Pedrito Entre 27 De Febrero Y Calle Cook","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":749302.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"20\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/09\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Tendido El\u00e9ctrico - Gabinete De Tablero Y Alumbrado","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":110918.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"09\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"10\/09\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Conjunto Habitacional \" N\u00e9stor Kirchner\": Reconstrucci\u00f3n de las unidades funcionales 29, 30, 49 Y 50","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1760971.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"08\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/12\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Oficinas Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur - Edificio Cis: Tendido de alimentadores el\u00e9ctricos ","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":763546.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"01\/05\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/05\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Roca: Remodelaci\u00f3n de cocina del sector tenis - Acceso C.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":356879.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"09\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"11\/08\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Club Social Cultural y Deportivo Unidos de Mataderos:   Cerco perimetral de cancha de f\u00fatbol","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":315201.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"26\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/09\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Club San Lorenzo De Almagro: Construcci\u00f3n de sanitarios para personal de boleter\u00eda","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":623000.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"12\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/10\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Centro de Transferencia de Cargas: Obras complementarias de la construcci\u00f3n de un acceso provisorio - Traza Parcial - Futura Rama 8","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":820006.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/11\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Centro de Transferencia de Cargas: Construcci\u00f3n de un acceso provisorio-Traza parcial  - Futura Rama 8- Elaboraci\u00f3n de proyecto ejecutivo y pavimentaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3993192.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/11\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Centro de Transferencia de Cargas: Modificaci\u00f3n de la intersecci\u00f3n de la Av. 27 de Febrero con la calle Pergamino","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3672574.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"21\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"12\/10\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Adecuaci\u00f3n Y Refacci\u00f3n Edilicia De Incubadora De Empresas De Base Social","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3808672.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"19\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"18\/03\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Nuevo Vallado Circuito 12 - Obra Civil","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":11468882.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"02\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/03\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Pavimentaci\u00f3n Con Concreto Asf\u00e1ltico De Calle Vehicular Continuaci\u00f3n Calle Plumerillo","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2715512.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"02\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/04\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Plaza Usina del Arte: Adaptaci\u00f3n de predio para traslado de transformadores","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":254512.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"29\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/04\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Asociaci\u00f3n Civil Nueva Estrella: Construcci\u00f3n de muro perimetral ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1600495.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"22\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/08\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Quincho Darling Tennis Club: Recambio de cubierta","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1299141.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"18\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/02\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Anexo Club Torino: Mejoras en la cancha de f\u00fatbol","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1366669.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"16\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/04\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2017: Parque Indoamericano - Instalaci\u00f3n El\u00e9ctrica","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":72934.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"28\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/07\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2017: Parque Indoamericano - Mantenimiento","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":375210.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"01\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/02\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Plaza Noruega","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":9681112.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"16\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Barrio 26 De Junio: Rejas Perimetrales Centro Parroquial - Barrio 33 Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":755445.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"17\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"18\/03\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio 26 De Junio: Obras De Tendido De Agua Potable (Infraestructura) Complejo Habitacional 33 Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2275049.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"14\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"13\/04\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Cercado Y Mejoramiento - Plaza Mz 191","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":950170.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"29\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"28\/01\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Luis Saenz Pe\u00f1a N\u00ba 1620: Restauraci\u00f3n del frente ","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":422723.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"21\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/07\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Saneamiento Y Relleno Pileton","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":937131.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"04\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/05\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n Platea B","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3086742.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/10\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Intervenci\u00f3n escaleras","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1528495.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"24\/08\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Intervenci\u00f3n Palco A","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1283329.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"15\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Intervenci\u00f3n Tribunas De 1 A 5","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":4614679.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"19\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"18\/08\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Intervenci\u00f3n tribunas De 5 A 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":4998364.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Intervenci\u00f3n Tribunas De 10 A 16","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":4557686.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/05\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Intervenci\u00f3n Platea A","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":4093977.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"06\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/07\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Intervenci\u00f3n palco B","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1283329.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"15\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - Estructura para lonas en escaleras","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2615466.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/08\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta en valor - cama de hormig\u00f3n triturado \u2013 Circuito N\u00ba 12 \u2013 Obra Civil","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":7346340.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"15\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n Acceso","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1649652.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/10\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n Tanque De Agua","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":994435.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/11\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n Plaza De Honor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3578479.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/11\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n Muro Perimetral","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3659055.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/06\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n T\u00fanel Peatonal","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":931469.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"26\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/11\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Estructura Sobre Barandas En Plateas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":227617.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/07\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n Tribuna Central","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1782915.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"07\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/11\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Intervenci\u00f3n Horquilla","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":2272672.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"21\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/08\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Provisi\u00f3n E Instalaci\u00f3n De Butacas En Platea A","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":840030.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Almirante Brown (E\/ Av. Pedro De Mendoza Y Av. Mart\u00edn Garc\u00eda)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":34736770.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"05\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Provisi\u00f3n E Instalaci\u00f3n De Butacas En Tribuna Central","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1436125.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/07\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Parque Patricios: \u00c1rea de servicios.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5818288.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"07\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. \u00c1lvarez Jonte (E\/Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez Y Lope De Vega)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":54446460.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"08\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"04\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Av. C\u00f3rdoba (E\/ Cerrito Y Callao): Rehabilitaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":21748597.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"05\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Corrientes ( E\/ Callao Y Pueyrred\u00f3n).","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":10000000.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"09\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Centro Comercial a Cielo Abierto Av. Corrientes (E\/ Acevedo y Juli\u00e1n \u00c1lvarez)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19313668.0,"comuna":15.0,"barrio":"villa crespo","fecha_inicio":"05\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":8131.85707532,"area_barrio":3615977.5563400001},{"nombre":"Eje Corrientes: Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Corrientes (E\/ Mario Bravo Y Palestina)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":24174549.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"05\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Avenida de Mayo, Entorno plazas, Virrey Cevallos: Renovaci\u00f3n ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":38030890.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"08\/08\/2017","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Gaona (E\/ Donato \u00c1lvarez Y Argerich)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":37299609.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"05\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Esquinas Salcedo, M\u00e1rmol, Las Casas y Mu\u00f1iz: Puesta en valor del entorno ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":20737985.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"07\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/07\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Lope De Vega (E\/ Tinogasta Y Gral. Paz)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":29209398.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"03\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Centro Comercial a Cielo Abierto Av. Montes De Oca (E\/ B Quinquela y Av. Mart\u00edn Garc\u00eda)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":28054630.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/09\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Pueyrred\u00f3n Tramo I","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8200000.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"17\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"17\/01\/2018","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Pueyrred\u00f3n Tramo II","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":15300000.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"17\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"17\/01\/2018","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Rivadavia (E\/ Helguera Y Av. Donato \u00c1lvarez)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":54975940.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"06\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Rivadavia (E\/ Callao Y Pueyrred\u00f3n)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":25755320.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"02\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"11\/01\/2018","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Centro Comercial a Cielo Abierto Av. San Juan (E\/ Colombres y Virrey Liniers)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5868243.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"10\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"12\/01\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Paseo Av. Sarmiento (Ram\u00edrez)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":24627378.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"05\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Av. Varela (E\/ Eva Per\u00f3n Y Bajo Autopista Au. 25 De Mayo)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":12012804.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"04\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Boulevard San Isidro Labrador: Renovaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11291008.0,"comuna":12.0,"barrio":"saavedra","fecha_inicio":"09\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":11132.1393456,"area_barrio":5538676.8328200001},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Avellaneda E\/ Terrada Y Emilio Lamarca","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":47806102.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"03\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/09\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Centro Trasbordo Constituci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":112000000.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"12\/01\/2014","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":38.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Conector Ambiental Av. Soldado De La Frontera","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":51274163.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/08\/2017","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Corredor Verde del Oeste: Tramo I - Cruce Medrano","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":60212823.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2018","plazo_meses":31.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Corrientes Cultural - Etapa I (E\/ Pellegrini y Suipacha)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":13333334.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2018","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Corrientes Cultural - Etapa I (E\/ Suipacha y Florida)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":37500000.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"02\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Corrientes Cultural - Etapa II (E\/ Callao y Cerrito)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":131448049.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"03\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"27\/03\/2020","plazo_meses":26.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Estaci\u00f3n Colegiales ( FFCC Mitre): Renovaci\u00f3n del entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":14609792.0,"comuna":13.0,"barrio":"colegiales","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":6374.61904507,"area_barrio":2289774.1042800001},{"nombre":"Estaci\u00f3n Rivadavia ( FFCC Mitre): Renovaci\u00f3n del entorno ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":24198361.0,"comuna":13.0,"barrio":"nu\u00f1ez","fecha_inicio":"02\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":10785.2610814,"area_barrio":4424199.2650899999},{"nombre":"Hospital Pi\u00f1ero: Renovaci\u00f3n Del Entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":25553075.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"16\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Pirovano: Renovaci\u00f3n Del Entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":9264639.0,"comuna":12.0,"barrio":"coghlan","fecha_inicio":"10\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"27\/03\/2017","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":4627.56313138,"area_barrio":1279951.37256},{"nombre":"Paseo Caminito: Renovaci\u00f3n del entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":36952921.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Plaza Miserere: Renovaci\u00f3n del entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":20002840.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"05\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/03\/2018","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Polideportivo Parque Patricios: Renovaci\u00f3n del entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11589392.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"09\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"25\/02\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Eje Comercial Av. Entre R\u00edos - Callao (Entre Av. Corrientes Y Av. Garay)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":58268106.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"14\/08\/2017","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Centro Cultural Recoleta: Equipamiento ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3329526.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Plan Once: Etapa IV","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":55846273.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Plan Once: Etapa V","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":68513864.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Eje Per\u00f3n: Puesta en valor de fachadas - Etapa II","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":9753160.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"12\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/04\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Eje Corrientes: Puesta en valor de fachadas - Etapa III","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":7642225.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"01\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"01\/06\/2018","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Facultad de Odontolog\u00eda: Renovaci\u00f3n del entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1674205.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Corredor Verde del Oeste: Puesta en valor de puentes sobre ferrocarril Sarmiento","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8880944.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"07\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"11\/01\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Once: Paseo Comercial","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":40900000.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Iglesia Santa Felicitas: Puesta en valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2093726.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"09\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"28\/04\/2017","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Eje C\u00edvico: Iluminaci\u00f3n Fachadas Emblem\u00e1ticas ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2423202.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Plaza Juan XXIII: Puesta en valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":7700002.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"01\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/08\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Centro Comercial A Cielo Abierto Lavalle (E\/ Carlos Pellegrini Y Florida)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":22604818.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"08\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/03\/2018","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Ejes comerciales Castelli y V. G\u00f3mez: Nivelaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":32309801.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"10\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Estaci\u00f3n Once de Septiembre: Puesta en valor de fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3328004.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"10\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Templo Libertad y Museo (Conjunto Cira): Puesta en valor de fachada ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":4309955.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"05\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Edificio Ateliers: Puesta en valor de fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3730049.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"04\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/08\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Avenida de Mayo: Puesta en valor de fachadas ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":28566907.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"03\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2018","plazo_meses":22.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Av. Entre R\u00edos: Puesta en valor de fachadas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":17843919.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/11\/2017","plazo_meses":22.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Calle Suipacha: Puesta en valor de fachadas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11165536.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Paseo Caminito: Puesta en valor de fachadas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8984141.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"05\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Escuela Presidente Roca: Puesta en valor de la fachadas ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":4685028.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"09\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"05\/05\/2017","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Hospital Rivadavia: Puesta en valor de fachada ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":20423578.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"07\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"11\/10\/2018","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Iglesia Del Socorro: Puesta en valor de fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3809071.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"10\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Calle Marcelo T. De Alvear: Puesta en valor de fachadas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1000000.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"06\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"11\/01\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Palacio Noel: Puesta en valor de fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2331744.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"10\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Racing Club - Villa Del Parque: Puesta en valor de fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2120100.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"09\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"23\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Recova de Once: Puesta en valor de fachadas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":4000765.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Iglesias Sant\u00edsimo Sacramento, Metodista y Alemana: Puesta en valor de fachadas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":6219712.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"10\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/02\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"T\u00faneles Min. Carranza y Av. Libertador: Puesta en valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":29586490.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"04\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/04\/2017","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Plaza Italia - Libreros: Rehabilitaci\u00f3n De Puestos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":15000000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"06\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"09\/01\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Recuperaci\u00f3n De Bajo Autopistas 25 De Mayo (Av. Entre R\u00edos, Av. Jujuy, Av. Boedo, Av. La Plata, Av. J. M. Moreno)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":38823979.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"23\/08\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Lavalle (E\/ Talcahuano Y Callao): Rehabilitaci\u00f3n de calle ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":17135319.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/12\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Retiro - Etapa II: Suipacha I + Sgto. Cabral + Juncal","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":24848244.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"08\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Retiro - Etapa III: Suipacha II + Arroyo + Juncal","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":29618187.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"10\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"25\/07\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Retiro - Etapa I: Basavilbaso + Juncal","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":25644971.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"23\/06\/2017","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Santa Casa Ejercicios Espirituales: Puesta en valor de fachada y entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5091500.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"09\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"06\/03\/2017","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Centro Comercial a Cielo Abierto Su\u00e1rez (E\/ Av. Patricios e Isabel La Cat\u00f3lica)","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":23607290.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"09\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/03\/2018","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Plaza Lavalle: Renovaci\u00f3n integral ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":57483603.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/08\/2017","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Calles Lavalle, Diagonal Norte Y Pasaje Del Carmen: Rehabilitaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":17075234.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"10\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"09\/05\/2017","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Plaza Lavalle: Rehabilitaci\u00f3in de las calles del entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":33046626.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"28\/06\/2017","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Acumar: San Antonio - Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":84025000.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"01\/01\/2015","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":35.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Acumar: Lacarra - Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":49565419.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"03\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Acumar: Osvaldo Cruz - Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":153208672.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"03\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2019","plazo_meses":24.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Acumar: Valpara\u00edso - Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":41510103.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"01\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2019","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Acumar: Alvarado - Viviendas S1","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":217504266.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"21\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2019","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":75.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Acumar: Alvarado - Viviendas S2","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":132127500.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"05\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":75.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Acumar: Orma - Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":294708798.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"21\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/07\/2019","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Sector 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":201540000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Sector 3","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":217712474.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Sector 1","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":210593221.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Sector 4","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":228882850.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":99.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Sector 5","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":83509547.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":98.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Infraestructura 1","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":41731397.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"24\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Infraestructura 2","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":143231737.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"24\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":89.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Etapa 5","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":285332963.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"10\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Etapa 6","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":300006959.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"10\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":47.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Rodrigo Bueno: Vivienda","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":314660453.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"01\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/05\/2019","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":39.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Barrio Fraga: Vivienda","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":314876218.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"01\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":44.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 9 D.E. 21","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":6339454.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"10\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":22.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 3 D.E. 15","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":5977447.0,"comuna":12.0,"barrio":"saavedra","fecha_inicio":"10\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":11132.1393456,"area_barrio":5538676.8328200001},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 10 D.E. 4","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":6499921.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"20\/05\/2015","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017 ","plazo_meses":45.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 14 D.E. 5","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":5006510.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"10\/05\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 14 D.E. 19","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2457851.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"05\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Polo educativo Mataderos - Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 9 D.E. 20","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":21196862.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 11 D.E. 6","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":22479783.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"01\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/05\/2018","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"ENS N.\u00b0 3 \u00abBernardino Rivadavia\u00bb","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":13637154.0,"comuna":1.0,"barrio":"san telmo","fecha_inicio":"01\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"13\/02\/2019","plazo_meses":34.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":5178.03283928,"area_barrio":1232270.1587399999},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 5 D.E. 14","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":24848023.0,"comuna":15.0,"barrio":"paternal","fecha_inicio":"02\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7087.51329533,"area_barrio":2229829.03363},{"nombre":"Escuela Primaria N.\u00b0 6 D.E. 20 \u00abProf. Felipe Boero\u00bb","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":55579351.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"22\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2019","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":80.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Polo Educativo Lugano - Jard\u00edn de Infantes Com\u00fan N.\u00b0 15 D.E. 21 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":89538867.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 8","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"28\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/06\/2019 ","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 13 D.E. 4","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"15\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"01\/02\/2019","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 8 - Villa Olimpica","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":22173129.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"02\/10\/2018","fecha_fin_inicial":"10\/06\/2019","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 4","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"21\/05\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2019","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":90.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 8","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":22153127.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"02\/10\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2019","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":2.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 4","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"01\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2019","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":46.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela Infantil N.\u00b0 6 D.E. 6 \u00abHospital Ramos Mej\u00eda\u00bb","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"28\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/10\/2019","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":18.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 15 D.E. 5","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"31\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2019","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 3","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":3.0,"barrio":"san cristobal","fecha_inicio":"04\/04\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2019","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":77.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":5987.22647879,"area_barrio":2043711.1216599999},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 4","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"03\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/12\/2019","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":2.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Escuela Superior de Educaci\u00f3n Art\u00edstica en Teatro","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":12499378.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"27\/09\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 18 Jorge Newbery","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":91288256.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"09\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Escuela de danzas N\u00b0 02 Jorge Donn ","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":125577459.0,"comuna":10.0,"barrio":"velez sarsfield","fecha_inicio":"22\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2021","plazo_meses":25.0,"porcentaje_avance":33.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7045.57833172,"area_barrio":2400518.32602},{"nombre":"Inst. de Ense\u00f1anza Superior en Lenguas Vivas Juan B. Justo","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"06\/09\/2018","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2020","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":1.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 10","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":10.0,"barrio":"villa real","fecha_inicio":"08\/07\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2019","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":95.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5070.96565244,"area_barrio":1334146.08283},{"nombre":"Polo Educativo Mugica: Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 25 Bandera Argentina","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":264499060.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"27\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/06\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Polo Educativo Mugica - Escuela De Educaci\u00f3n Media N\u00b0 01","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"29\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/03\/19","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Polo educativo Mataderos - Escuela de Educaci\u00f3n Primaria N.\u00b0 23 D.E. 20 ","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":62818081.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"30\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2019","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":83.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Polo educativo Mataderos - Escuela T\u00e9cnica N.\u00b0 20 D.E. 20 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":169618970.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"24\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Polo Educativo Mataderos: Polideportivo","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":4298780.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"30\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Polo Educativo Piedrabuena: Nueva Escuela Primaria","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"03\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2020","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":17.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Nueva Escuela En Comuna 5","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"27\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2020","plazo_meses":33.0,"porcentaje_avance":22.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 8 - Villa Olimpica","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"07\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":21.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 09 Benito Ju\u00e1rez: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2736733.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"03\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"08\/10\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Escuela de educaci\u00f3n especial y formaci\u00f3n laboral N\u00b0 28 Prof. Bartolom\u00e9 Ayrolo: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":26452092.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"06\/02\/2013","fecha_fin_inicial":"03\/09\/2017","plazo_meses":55.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 21 Rompehielos Gral. San Martin: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":10054869.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"17\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/02\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 10 Juan Andr\u00e9s de la Pe\u00f1a: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2226402.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"20\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela De Educaci\u00f3n Media N\u00b0 05\/21\u00b0 Juan Manuel Fangio \/ Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 16 Dr. Sofanor Novillo Corval\u00e1n: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2003221.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"20\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 08 Dr. Dalmacio V\u00e9lez Sarsfield: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3318737.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"20\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/09\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 13 Presb\u00edtero Alberti: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":4997258.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"20\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/09\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Esc. T\u00e9cnica N\u00b0 30 Dr. Norberto Pi\u00f1ero: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":8007198.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"01\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"07\/12\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Inst. de Ense\u00f1anza Superior en Lenguas Vivas Juan B. Justo (Sede) Primario: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":6380743.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"25\/09\/2015","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Escuela De Bellas Artes Lola Mora: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":11919911.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"29\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 08 Luis Federico Leloir: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7244094.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"02\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 04 Provincia De C\u00f3rdoba: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2577752.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"18\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"04\/12\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 23 Saturnino Segurola: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1949681.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"29\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/03\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Escuela De Recuperaci\u00f3n N\u00b0 07: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":126511.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"16\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/10\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Esc. T\u00e9cnica N\u00b0 12 Libertador Gral. Jos\u00e9 De San Martin: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":14505000.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/04\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Escuela Integral Interdisciplinaria N\u00ba 20 Alicia Moreau De Justo: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3183752.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"07\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/09\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Esc. Normal Superior N\u00b0 05 Gral. Don Mart\u00edn Miguel De G\u00fcemes: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":6603217.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"30\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"24\/08\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Liceo N\u00b0 05 Pascual Guaglianone \/ Escuela T\u00e9cnica N\u00b0 18 Jos\u00e9 Antonio \u00c1lvarez Condarco: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1753837.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"19\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/10\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Liceo N\u00b0 05 Pascual Guaglianone \/ Esc. T\u00e9cnica N\u00b0 18 Jos\u00e9 Antonio \u00c1lvarez Condarco: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":17492905.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"19\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/09\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 22 Rufino Luro Cambaceres: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":6495745.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"07\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"14\/02\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Polo Educativo Mugica: Esc. De Educaci\u00f3n Media N\u00b0 01.Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1641553.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2019","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 08 Alte. Manuel Blanco Encalada \/ Jard\u00edn De Infantes Nucleado e Juana Manso: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":4246602.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"09\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 01 Casto Munita: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7030271.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"08\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/09\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Instituto de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Superior N\u00b0 14 \/ Ciclo B\u00e1sico de Formaci\u00f3n Ocupacional N\u00b0 04 - Ampliaci\u00f3n.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":16253300.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"12\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Escuela T\u00e9cnica N\u00b0 07 Dolores Lavalle De Lavalle: Obra de infraestructura.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1338602.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"19\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/09\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 07 Ni\u00f1as De Ayohuma \/ Jard\u00edn De Infantes Com\u00fan N\u00b0 06: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":525150.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"03\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"04\/05\/2017","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Liceo N\u00b0 08 Esteban Echeverr\u00eda: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1757811.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"11\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/08\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 30 Granaderos de San Martin: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1716020.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/01\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Esc. Superior De Enfermer\u00eda Dra. Cecilia Grierson: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":23838357.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"01\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/01\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 09 Mariano Moreno: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2875610.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"01\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/12\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 13 Ra\u00fal Scalabrini Ortiz \/ Jard\u00edn De Infantes Com\u00fan N\u00b0 08: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":695486.0,"comuna":13.0,"barrio":"colegiales","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/10\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":6374.61904507,"area_barrio":2289774.1042800001},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 11 Jos\u00e9 Federico Moreno: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1390972.0,"comuna":3.0,"barrio":"san cristobal","fecha_inicio":"23\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/10\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":5987.22647879,"area_barrio":2043711.1216599999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 03 Dr. Manuel Augusto Montes De Oca: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2991405.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"05\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/02\/2019","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Escuela De Educ. Espec. N\u00b0 33 Santa Cecilia: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":695486.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/10\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 27 De\u00e1n Funes: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2999056.0,"comuna":1.0,"barrio":"san telmo","fecha_inicio":"08\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/08\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":5178.03283928,"area_barrio":1232270.1587399999},{"nombre":"Esc. De Educaci\u00f3n Media N\u00b0 04 Homero Manzi: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":39950000.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"16\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/11\/2018","plazo_meses":24.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 01 Alte. Guillermo Brown: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2324381.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"03\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 23 Ca\u00f1ada: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1106680.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"16\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Escuela De Educ. Espec. N\u00b0 05 Dr. \u00c1ngel Ardaiz: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2708684.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"17\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"10\/03\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Sc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 18 Gendarmer\u00eda Nacional: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1369534.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"21\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 07 Aeron\u00e1utica Argentina (Sede): Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3281376.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"06\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 13 Leopoldo Marechal: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":178799.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa gral. mitre","fecha_inicio":"20\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":6290.44056056,"area_barrio":2162275.1153500001},{"nombre":"Escuela T\u00e9cnica N\u00b0 08 Paula Albarrac\u00edn De Sarmiento: Obra de infraestructura.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1629592.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"13\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/02\/2019","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 06 Carlos Guido y Spano: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":95359.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"05\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/08\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"Polideportivo: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2951151.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"02\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/10\/2018","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 09 H\u00e9ctor Panizza: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1484859.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"03\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/09\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 16 Ricardo Rojas: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":446922.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"24\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/11\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Esc. T\u00e9cnica N\u00b0 01 Ing. Otto Krause: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2979477.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"16\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 09 Jos\u00e9 Mar\u00eda Paz: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":30144882.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"30\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"24\/10\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Escuela De Comercio N\u00b0 30 Dr. Esteban Agust\u00edn Gasc\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1582695.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"03\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"24\/10\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 05 Vicente L\u00f3pez Y Planes: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2198571.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"06\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"24\/10\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 08 Dr. Arturo Mateo Bas: Obra de infraestructura.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2583611.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"13\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/08\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 18 Provincia de Tierra del Fuego: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":5600000.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa santa rita","fecha_inicio":"06\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/05\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":5757.75233471,"area_barrio":2153690.81329},{"nombre":"Casa Amarilla Modular: Obra de infraestructura.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":574615.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"07\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/09\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 15 Gral. Jos\u00e9 Gervasio De Artigas: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3292976.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"10\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 20 Mariano S\u00e1nchez De Loria: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2626095.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"13\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/04\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Mejora Edilicia: Jard\u00edn De Infantes Com\u00fan N\u00b0 02 Prof. Marina Margarita Ravioli","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2044025.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"13\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/07\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 25 Carmen Sonda De Pandolfini.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2992583.0,"comuna":10.0,"barrio":"velez sarsfield","fecha_inicio":"15\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/10\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7045.57833172,"area_barrio":2400518.32602},{"nombre":"Barrio Rivera Iguaz\u00fa: Manzana 2 - Construcci\u00f3n De 64 Viviendas","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":60912546.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"12\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2019","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":99.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Barrio Rivera Iguaz\u00fa: Manzana 5 - Construcci\u00f3n De 64 Viviendas","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":60821903.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2019","plazo_meses":26.0,"porcentaje_avance":99.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Barrio Rivera Iguaz\u00fa: Manzana 6 - Construcci\u00f3n De 64 Viviendas","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":58590234.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"12\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2019","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":99.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Barrio Rivera Iguaz\u00fa: Ribera Iguaz\u00fa","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":48880000.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"01\/02\/2018","fecha_fin_inicial":"29\/10\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":99.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Barrio Rivera Iguaz\u00fa: Construcci\u00f3n De 128 Viviendas","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":123693088.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/10\/2018","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela Metropolitana de Arte Dram\u00e1tico (Sede Forest)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Cultura","monto_contrato":739347.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"02\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Conservatorio Superior de M\u00fasica de la Ciudad de Buenos Aires Astor Piazzolla y Conservatorio Superior De M\u00fasica Manuel De Falla","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Cultura","monto_contrato":547000.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"04\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/01\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Instituto Vocacional de Arte (Sede Pio Collivadino)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Cultura","monto_contrato":450000.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"08\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Barrio Rodrigo Bueno: Movimiento De Suelo En Preparaci\u00f3n A Las Tareas De Desarrollo","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":38000000.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"10\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/01\/2018","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Barrio Rodrigo Bueno: Infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":185641917.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"22\/06\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2019","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Acumar: Alvarado - Infraestructura","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":32952446.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"18\/07\/2018","fecha_fin_inicial":"01\/07\/2019","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":50.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Barrio Fraga: Demoliciones","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":9444494.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"11\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/01\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Barrio Fraga: Infraestructura","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":90928480.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"01\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2019","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":11.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Plaza del Congreso: Puesta en valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":59248641.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"18\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/08\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Parque Tres De Febrero. Escenario Flotante","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8346486.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"15\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/10\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Centro De Transferencia Constituci\u00f3n - Plaza: Puesta en valor ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":23597417.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico: Nuevo acceso","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3453493.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"18\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Parque Tres De Febrero. Moa","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":10000000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"06\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/12\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Parque Chacabuco: Puesta en valor ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":36640851.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"28\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/10\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Plazoleta Avelino Guti\u00e9rrez","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1534678.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"10\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/07\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Parque Avellaneda: Nueva vereda ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":12058570.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"15\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/10\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Parque Tres De Febrero: Circuito Aer\u00f3bico Entorno Golf","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":9332604.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"13\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Barrio 31: Nueva Plaza Av Gendarmer\u00eda","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19348537.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"27\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"9 de Julio: Puesta en valor entorno Guardia de Auxilio","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3538475.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"18\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"18\/06\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Pir\u00e1mide De Mayo: Restauraci\u00f3n ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":4095482.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"28\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"9 de Julio y Av. San Juan (Bajo Puente): Puesta en valor ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1200000.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"15\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/10\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Cementerio de Chacarita: Puesta en valor ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":15000000.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"01\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/04\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Nuevo Parque Elcano.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":45157084.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"06\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/02\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Plaza Italia: Puesta en valor.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":10143489.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"25\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Canil Mafalda","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3180476.0,"comuna":13.0,"barrio":"colegiales","fecha_inicio":"19\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":6374.61904507,"area_barrio":2289774.1042800001},{"nombre":"Canil Arist\u00f3bulo Del Valle","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3180476.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"19\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Canil Padre M\u00fagica","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3180476.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"19\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"06\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Canil Parque De Las Victorias","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2467045.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Canil 1\u00b0 De Mayo","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5007884.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Canil Santojanni","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2279262.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Canil Lavalle","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":4603543.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"04\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/06\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Nueva Plaza de Proximidad en Comuna 11: Empedrado","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":1421845.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"02\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/03\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Parque Rivadavia: Nueva vereda ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":6102826.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"29\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/09\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Parque los Andes: Nueva vereda.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":9582241.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"29\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Nueva Plaza de Proximidad en Comuna 7: Albarrac\u00edn 1470","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2224548.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"06\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/08\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Nueva Plaza de Proximidad en Comuna 13: Cramer 475","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5254547.0,"comuna":13.0,"barrio":"colegiales","fecha_inicio":"04\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/09\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":6374.61904507,"area_barrio":2289774.1042800001},{"nombre":"Edificio Ex-Padelai: Recuperaci\u00f3n y puesta en valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":33095135.0,"comuna":1.0,"barrio":"san telmo","fecha_inicio":"04\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/10\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":5178.03283928,"area_barrio":1232270.1587399999},{"nombre":"Edificio Ex-Padelai: Recuperaci\u00f3n de fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8940014.0,"comuna":1.0,"barrio":"san telmo","fecha_inicio":"07\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/01\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":5178.03283928,"area_barrio":1232270.1587399999},{"nombre":"Parque Tres De Febrero. Puesta En Valor Vel\u00f3dromo Y Entorno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":24707027.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"04\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/03\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Parque Las Heras: Nueva vereda","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11581546.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"06\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/10\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Polo Circo: Nueva vereda ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19976079.0,"comuna":3.0,"barrio":"san cristobal","fecha_inicio":"18\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"18\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":5987.22647879,"area_barrio":2043711.1216599999},{"nombre":"Olimpo","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5846323.0,"comuna":10.0,"barrio":"velez sarsfield","fecha_inicio":"07\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/10\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7045.57833172,"area_barrio":2400518.32602},{"nombre":"Nueva Plaza de Proximidad en Comuna 10: Aguaribay 6768","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2764541.0,"comuna":10.0,"barrio":"versalles","fecha_inicio":"06\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"11\/03\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5650.46628643,"area_barrio":1406833.5958},{"nombre":"Parque Alberdi: Puesta en valor ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":29748651.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"05\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/10\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Plaza Gould: Puesta en valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":30549556.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"22\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/10\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Nueva Plaza Bajo Au. Gral Paz Y Av. Juan B Justo","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8549578.0,"comuna":10.0,"barrio":"versalles","fecha_inicio":"24\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/10\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5650.46628643,"area_barrio":1406833.5958},{"nombre":"Paseo Lineal Canal 7","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":6549517.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"31\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/10\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Parque Las Heras: Puesta en valor integral","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":56809263.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"05\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"13\/11\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Boulevard Vera Pe\u00f1aloza","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":6500000.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"10\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/11\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Nueva Plaza Casa Amarilla","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2500000.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"10\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Entorno Cilda\u00f1ez: Manzana C - Infraestructura Pluvial, Cloacal, Agua Corriente Y Veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2251194.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"15\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Cancha Y Plaza Casta\u00f1ares y Lacarra","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2380554.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"23\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/06\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio 1 11 14: Infraestructura De Servicios Y Solados En Pasajes De Manzana 28 Y 29 (Sector 1 Y 2)","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2675563.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"28\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"24\/10\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Barrio 1 11 14: Infraestructura De Servicios Y Solados En Pasajes Y Pasillos De Manzana 1, 2 Y 3 (Sector 1 Y 2)","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":4500081.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"09\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/12\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Barrio 20 y Celedonio Escalada: Alumbrado p\u00fablico general","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":5521581.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio 1 11 14: Cancha Varela Y Frentes Perito Moreno","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":5928273.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"10\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 17 Pedro Melit\u00f3n Ledesma: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":883167.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"29\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/06\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 20 Eloy Fern\u00e1ndez Alonso","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":508696.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"10\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/07\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 06 Vicente Fidel L\u00f3pez: Mejora Edicilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":201654.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 25 Republica De Guatemala","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":149556.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"13\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/07\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 10 Dr. Ramon J. Carcano.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2929698.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"06\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/09\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Colegio N\u00b0 08 Julio Argentino Roca: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":776730.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"17\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/04\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 08 Jorge \u00c1ngel Boero: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":712437.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"17\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/04\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 18 Dr. Rafael Herrera Vegas: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1015751.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"20\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"08\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 24 C. Y F. Pizarro Y M. Pizarro Y Monje: Mejora edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":516130.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"01\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/03\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Instituto De Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Superior N\u00b0 25: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":145564.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"25\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/05\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 09 Dr. Jos\u00e9 Benjam\u00edn Zubiaur: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":883167.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 11 Ponciano Vivanco: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1176216.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Escuela Infantil N\u00b0 05: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":174274.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 20 Nieves Escalada De Oromi: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":47514.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"16\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/03\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 07 Gral. G\u00fcemes: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":132465.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"07\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/03\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 18 San Juan Bautista De La Salle: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":160446.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Escuela Primaria N\u00b0 20 Maestro Carlos Alberto Carranza: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":688681.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Jard\u00edn De Infantes Integral N\u00b0 03: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":360499.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 06 Dr. Carlos Vaz Ferreira: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":624752.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 04 Ricardo G\u00fciraldes: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":92787.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/06\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 07 Juan De Garay: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":728807.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"30\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/06\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 06 Luis Pasteur: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":532955.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 14 Leopoldo Lugone: mejora edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":621780.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 06 Delf\u00edn Jijena: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":444129.0,"comuna":15.0,"barrio":"villa crespo","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":8131.85707532,"area_barrio":3615977.5563400001},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 11 Fray Luis Beltr\u00e1n: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":710606.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"03\/06\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 03 Rep\u00fablica Francesa: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":201654.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"19\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"04\/08\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 11 Rep\u00fablica del Per\u00fa: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":357597.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"05\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 01 Prof. Jos\u00e9 Onaindia: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1787987.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"27\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/06\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 02 Prof. Juan Jos\u00e9 Millan: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1191991.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa del parque","fecha_inicio":"20\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/06\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":7705.38979708,"area_barrio":3399595.6414799998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 03 Emilio Gim\u00e9nez Zapiola: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":238398.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/06\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 04 Cnel. De Marina Tomas Espora: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1495632.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"31\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"24\/06\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 12 Gran Mariscal Del Per\u00fa Ram\u00f3n Castilla: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":989750.0,"comuna":13.0,"barrio":"colegiales","fecha_inicio":"03\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":6374.61904507,"area_barrio":2289774.1042800001},{"nombre":"Escuela Hospitalaria N\u00b0 03 Dr. Pedro De Elizalde: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":449321.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"10\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 03 Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7750834.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"13\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"11\/07\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 15 Arzobispo Mariano Antonio Espinosa: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":208937.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"10\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Escuela De Comercio N\u00b0 09 Jos\u00e9 Ingenieros: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":589409.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"03\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 04 Jos\u00e9 Jacinto Berruti: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1036524.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"14\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"08\/01\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N\u00b0 01 Benito Quinquela Martin: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1243828.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"14\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"13\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 28 Francisco Pascasio Moreno: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":829219.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"14\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"13\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Escuela T\u00e9cnica N\u00b0 04 Republica Del L\u00edbano: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":688681.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"06\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Escuela Integral Interdisciplinaria N.\u00b0 17","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":10.0,"barrio":"villa real","fecha_inicio":"08\/07\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2019","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":52.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5070.96565244,"area_barrio":1334146.08283},{"nombre":"Nueva Escuela En Comuna 5","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"20\/05\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2019 ","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":46.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela De Bellas Artes Rogelio Yrurtia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":100913601.0,"comuna":10.0,"barrio":"velez sarsfield","fecha_inicio":"20\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7045.57833172,"area_barrio":2400518.32602},{"nombre":"Escuela T\u00e9cnica N\u00b0 08 Paula Albarrac\u00edn De Sarmiento: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":21360626.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"28\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/02\/2019","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 19 Florencio Balcarce: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"26\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Jard\u00edn De Infantes Com\u00fan N\u00b0 03\/03\u00b0 San Telmo: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3400429.0,"comuna":1.0,"barrio":"san telmo","fecha_inicio":"21\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/05\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":5178.03283928,"area_barrio":1232270.1587399999},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 20 Vicealmirante Vicente E. Montes: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3407517.0,"comuna":13.0,"barrio":"nu\u00f1ez","fecha_inicio":"20\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"19\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":10785.2610814,"area_barrio":4424199.2650899999},{"nombre":"Esc. Normal Superior N\u00b0 04 Estanislao Severo Zeballos: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"01\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"01\/03\/2019","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Esc. T\u00e9cnica N\u00b0 21 Fragata Escuela Libertad: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":41278923.0,"comuna":12.0,"barrio":"coghlan","fecha_inicio":"23\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/05\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":4627.56313138,"area_barrio":1279951.37256},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 19 Fragata Ara Libertad: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"30\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/06\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 24 Contraalmirante Martin Guerrico: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3028051.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"18\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 12 Presb\u00edtero Prof. V. Montes Carballo: Obras generales.","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"01\/04\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":1.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 22 Antonio Abraham Zinny: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"20\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/03\/2019","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 23 Gral. De Divisi\u00f3n Manuel N. Savio: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"26\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 02 Patria Grande: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2990253.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"26\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 14 Islas Malvinas: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3466165.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"16\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/03\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Escuela Infantil N\u00b0 06: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":304241.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"24\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/06\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 07 Rep\u00fablica \u00c1rabe De Egipto: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":762905.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"03\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/05\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 10 Ada Mar\u00eda Elflein: Obra de infraestructura.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":823125.0,"comuna":10.0,"barrio":"velez sarsfield","fecha_inicio":"21\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/04\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7045.57833172,"area_barrio":2400518.32602},{"nombre":"Esc. De Educaci\u00f3n Media N\u00b0 01 E. Reingreso: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":901100.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/01\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Escuela De Comercio N\u00b0 27 Ant\u00e1rtida Argentina \/ Escuela De Comercio N\u00b0 04 Baldomero Fern\u00e1ndez Moreno: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1062622.0,"comuna":1.0,"barrio":"san telmo","fecha_inicio":"09\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2016","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":5178.03283928,"area_barrio":1232270.1587399999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 09 Homero Manzi: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1132387.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"11\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/12\/2016","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Escuela T\u00e9cnica N\u00b0 27 Hip\u00f3lito Yrigoyen: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1493450.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"07\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/05\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Colegio N\u00b0 15 Revoluci\u00f3n De Mayo\/Colegio N\u00b0 06 Manuel Belgrano: Obra de infraestructura.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1498959.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"11\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/11\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Centes 3 (Anexo): mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1573000.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"10\/03\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/07\/2016","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"Escuela De Educaci\u00f3n Media N\u00b0 03: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1644438.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"28\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/04\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 18 Republica De Corea: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1724982.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"11\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"23\/02\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Proyecto Remida: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1757009.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"22\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/05\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Jard\u00edn De Infantes Integral N\u00b0 08 Mar\u00eda Angela Schiavoni De L\u00f3pez: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1814036.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"05\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/09\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 23 Belisario Roldan: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1965719.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa pueyrredon","fecha_inicio":"12\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":7522.36038243,"area_barrio":3303239.50936},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 18 Jorge Newbery: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1998000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"30\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/09\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Escuela Superior De Comercio N\u00b0 03 Hip\u00f3lito Vieytes: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2289491.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"23\/12\/2015","fecha_fin_inicial":"18\/01\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 17 Tte. Gral. Luis Maria Campos: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2370996.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"07\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/05\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 10 Republica Del Ecuador: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2588218.0,"comuna":15.0,"barrio":"paternal","fecha_inicio":"05\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/11\/2016","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7087.51329533,"area_barrio":2229829.03363},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 23 Republica de Portugal: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2681984.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"05\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/03\/2017","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Centes N\u00b0 4: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2781936.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"15\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/03\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 17 Dr. Juan Balestra: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2873156.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"01\/10\/2015","fecha_fin_inicial":"06\/06\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 04 Cnel. Isidoro Suarez: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2969250.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"03\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/08\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 15 Provincia De Santa Fe: Mejora Edilicia","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2991264.0,"comuna":12.0,"barrio":"saavedra","fecha_inicio":"31\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/03\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":11132.1393456,"area_barrio":5538676.8328200001},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 25 Estados Unidos de Am\u00e9rica: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3499886.0,"comuna":10.0,"barrio":"versalles","fecha_inicio":"24\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"13\/03\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5650.46628643,"area_barrio":1406833.5958},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 17 Francisco De Vitoria: Obra de infraestructura.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":4374885.0,"comuna":15.0,"barrio":"villa crespo","fecha_inicio":"22\/04\/2014","fecha_fin_inicial":"11\/05\/2017","plazo_meses":37.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":8131.85707532,"area_barrio":3615977.5563400001},{"nombre":"Escuela T\u00e9cnica N\u00b0 33 Fundici\u00f3n Maestranza Del Plumerillo: Mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":4576809.0,"comuna":4.0,"barrio":"nueva pompeya","fecha_inicio":"05\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/04\/2018","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":11033.5103019,"area_barrio":4951510.8742699996},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 24: Mejora Edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":5199700.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"12\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 08 Base A\u00e9rea Vicecomodoro Marambio: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":6017102.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"IES En Lenguas Vivas Juan Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez De 1 (Nivel Secundario)","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7203420.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"18\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Polideportivo Colegio N\u00b0 03 Mariano Moreno: Obra de infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7614048.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"27\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Polo educativo Lugano - Escuela de Educaci\u00f3n Primaria N.\u00b0 7 D.E. 21","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":8000000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2018","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Jin A (01\/15): Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":8948590.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"23\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Escuela Primaria Com\u00fan N\u00b0 03 Angela M. De Caviglia: mejora edilicia.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":16034567.0,"comuna":10.0,"barrio":"velez sarsfield","fecha_inicio":"04\/09\/2015","fecha_fin_inicial":"25\/02\/2017","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7045.57833172,"area_barrio":2400518.32602},{"nombre":"Esc. Normal Superior N\u00b0 09 Domingo Faustino Sarmiento: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":27795511.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"18\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2018","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Polo Educativo Mugica: Escuelas Infantil N\u00b0 5 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":168789875.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"01\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"14\/05\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Hospital Alvear - Infraestructura Y Seguridad","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":4269045.0,"comuna":15.0,"barrio":"paternal","fecha_inicio":"17\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7087.51329533,"area_barrio":2229829.03363},{"nombre":"Hospital Alvear - Trabajos De Instalaciones Termo Mec\u00e1nicas Y El\u00e9ctricas En Pabell\u00f3n N\u00b0 1, Etapa 3","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":9378358.0,"comuna":15.0,"barrio":"paternal","fecha_inicio":"10\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7087.51329533,"area_barrio":2229829.03363},{"nombre":"Hospital Ramos Mej\u00eda - Remodelaci\u00f3n Del Sector De Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2169707.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"12\/04\/2015","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017","plazo_meses":26.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Hospital Ramos Mej\u00eda - Infraestructura Y Seguridad","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":1284062.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"31\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Hospital Durand - Infraestructura Y Seguridad - 2\u00b0 Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":2784361.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"08\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Durand - Remodelaci\u00f3n Del Sector De Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":12815554.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Durand - Infraestructura Y Seguridad - 1\u00b0 Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":3037690.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"09\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Hospital Pi\u00f1ero - Infraestructura Y Seguridad","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":1231889.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"23\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Hospital Argerich - Remodelaci\u00f3n Del Sector De Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":6548728.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"12\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Hospital Penna - Infraestructura y seguridad - 2\u00b0 Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":6711165.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"18\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Hospital Fern\u00e1ndez - Infraestructura Y Seguridad - 2\u00b0 Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":1605362.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"17\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Hospital Rivadavia - Infraestructura y Seguridad","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":11637039.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"09\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Hospital Torn\u00fa - Remodelaci\u00f3n Del Sector Guardia","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":742690.0,"comuna":15.0,"barrio":"parque chas","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":4531.25339628,"area_barrio":1385411.5137399998},{"nombre":"Hospital Pirovano - Readecuaci\u00f3n Local Residuos Peligrosos","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":1103965.0,"comuna":12.0,"barrio":"coghlan","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":4627.56313138,"area_barrio":1279951.37256},{"nombre":"Barrio 31: Cedel","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":7398101.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"28\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"27\/12\/2016","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Anexo Cedel (Oficina Afip - Agip)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":993017.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"13\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/04\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Galp\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":18884253.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"10\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/01\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Oficina 99","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":450000.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"27\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/08\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Cesac 47","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":18884253.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"10\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/01\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Portal","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":2498500.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"04\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Usina Del Arte: Plaza Verde ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":17451932.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"15\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/10\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Plaza En Manzana 4","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":6904948.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"29\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Canil Parque Lezama","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2652765.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"04\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"08\/05\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Canil Parque Patricios","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3564845.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"19\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/11\/2016","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Canil Plaza Armenia","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2157347.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"19\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/11\/2016","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Canil San Martin","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5034647.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"04\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"12\/07\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Canil Centenario - C1","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2297470.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"14\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/10\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Canil Centenario - C2","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2447396.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"14\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/10\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Canil Centenario - C3","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2339767.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"14\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"04\/10\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Reserva Ecol\u00f3gica. Nuevo borde costero - Playa.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":5434421.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Reserva Ecol\u00f3gica: Rambla","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3548080.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"9 de Julio - Uade","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3500000.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"20\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/05\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Parque Centenario: Veredas ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":9843854.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"09\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"17\/02\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Campa\u00f1a del Chaco: Puesta en valor ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8654246.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"23\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"23\/02\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Biblioteca Julio Cort\u00e1zar - Casa De La Lectura: Puesta En Valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Cultura","monto_contrato":4206200.0,"comuna":15.0,"barrio":"villa crespo","fecha_inicio":"01\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":8131.85707532,"area_barrio":3615977.5563400001},{"nombre":"Barrio 31: Feria","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":59192343.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"20\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/12\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Cancha Y Plaza Vilma","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"07\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Play\u00f3n Oeste","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":44507177.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"15\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/05\/2018","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Cuartel de Bomberos III \"BARRACAS\": Remodelaci\u00f3n ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":12742867.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"03\/11\/2011","fecha_fin_inicial":"05\/05\/2018","plazo_meses":78.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Comisar\u00eda 15","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":19496209.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"10\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"16\/08\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Central De Alarmas - Nave 8","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":36162661.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"03\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Comisar\u00eda 30","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":25234127.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"12\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/10\/2017","plazo_meses":21.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Ausa - Destacamento","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":15390000.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"30\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2018","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Comisar\u00eda 43","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":12117021.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"26\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Comisar\u00eda 52 - Segunda Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":9144905.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"29\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2018","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Hornos 238 Pisos 1, 2, 4","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":19961650.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"11\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"09\/01\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Instituto Superior De Seguridad P\u00fablica: Ampliaci\u00f3n Pol\u00edgono De Tiro","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":57878312.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"15\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/01\/2019","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Hornos 238 Pisos 4, 5, 7","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":24916149.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"04\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/09\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Instituto Superior De Seguridad P\u00fablica: Dormitorios (Pabellones: 1, 2, 3, 4 y 5)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":82220316.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2018","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Herrera - Armer\u00eda Armamentos","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":1821496.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"11\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"04\/12\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Destacamento de Bomberos V\u00e9lez Sarsfield (Rod\u00f3 4470)","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":3675140.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"19\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/11\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Herrera - Polic\u00eda Antidisturbios - Etapa 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":7476185.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"15\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/10\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Instituto Superior De Seguridad P\u00fablica: Aulas y comedor","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":95460325.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"23\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"29\/12\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Oficinas Ministerio de Justicia y Seguridad: Herrera - Polic\u00eda Antidisturbios - Etapa 3","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":5471680.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"31\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2016","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Destacamento De Bomberos Flores (Estaci\u00f3n) - Cuartel VII (Falc\u00f3n 2255) - Etapa 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":6500000.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"06\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/08\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 4","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"02\/02\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":90.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Polo Larrazabal - Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 10 D.E. 21 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":12176766.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Escuela de Educaci\u00f3n Primaria N.\u00b0 11 D.E. 21","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"21\/05\/2018","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2019","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Polo Piedrabuena \u2013 Inicial","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":67760724.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/02\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2019","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 6 Ernesto Alejandro Bavio: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7185200.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"16\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/08\/2018","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 15 Antonio Devoto: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":1373007.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"31\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"24\/02\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan Grecia: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":8660316.0,"comuna":15.0,"barrio":"agronomia","fecha_inicio":"24\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/09\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":6556.16777187,"area_barrio":2122169.3421200002},{"nombre":"Esc. Polit\u00e9cnica Manuel Belgrano: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":9226179.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"01\/12\/2015","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":24.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Esc. Pimaria Com\u00fan N\u00b0 23 Rep\u00fablica De Portugal: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":4719903.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/12\/2017","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 14 Hogar Naval Stella Maris: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":2445948.0,"comuna":10.0,"barrio":"floresta","fecha_inicio":"15\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7519.6540918,"area_barrio":2320640.73551},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 12 Prof. Rodolfo Senet: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":945810.0,"comuna":13.0,"barrio":"nu\u00f1ez","fecha_inicio":"01\/02\/2016","fecha_fin_inicial":"22\/08\/2017","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":10785.2610814,"area_barrio":4424199.2650899999},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 7 Manuel J. Garc\u00eda: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":5749722.0,"comuna":13.0,"barrio":"nu\u00f1ez","fecha_inicio":"01\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"23\/07\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":10785.2610814,"area_barrio":4424199.2650899999},{"nombre":"Esc. Pimaria Com\u00fan N\u00b0 10 Alfonsina Storni: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":679828.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"04\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2016","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 22 Agronom\u00eda: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":11625617.0,"comuna":15.0,"barrio":"agronomia","fecha_inicio":"01\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":6556.16777187,"area_barrio":2122169.3421200002},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 27 Petronilla Rodriguez: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":4617430.0,"comuna":15.0,"barrio":"parque chas","fecha_inicio":"12\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"15\/03\/2019","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":4531.25339628,"area_barrio":1385411.5137399998},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 7 Ni\u00f1as De Ayohuma: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":630703.0,"comuna":7.0,"barrio":"parque chacabuco","fecha_inicio":"05\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/09\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":8406.91432075,"area_barrio":3832116.6992199998},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 19 Bartolina Sisa: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":19150223.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"16\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/12\/2017","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 2 Alejandro Aguado: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":3399349.0,"comuna":10.0,"barrio":"monte castro","fecha_inicio":"17\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"06\/03\/2019","plazo_meses":29.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":7361.03641755,"area_barrio":2627481.3250799999},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 12 Prof. Rodolfo Senet: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":40287468.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"18\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/11\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Eem N\u00b0 2 Rumania: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":9935176.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa real","fecha_inicio":"15\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/03\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5070.96565244,"area_barrio":1334146.08283},{"nombre":"Esc. Primaria Com\u00fan N\u00b0 14 Sim\u00f3n Bolivar: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7168850.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa real","fecha_inicio":"23\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5070.96565244,"area_barrio":1334146.08283},{"nombre":"Esc. T\u00e9cnica N\u00b0 32 Gral. J. De San Mart\u00edn: Obras generales.","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":10450449.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"06\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/07\/2018","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Nueva escuela en Comuna 4","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"04\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2019 ","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":3.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Mejoras De Frentes - Etapa 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1655046.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"08\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/01\/2017","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Entorno Cilda\u00f1ez: Ejecuci\u00f3n De Vivienda En Lote 1-Frente Norte-Calle Horacio Casco - Villa 6","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":527187.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"19\/06\/2015","fecha_fin_inicial":"16\/10\/2015","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Entorno Cilda\u00f1ez: Pavimento, Veredas, Desag\u00fces Pluviales Y Alumbrado P\u00fablico","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":346471.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"19\/06\/2015","fecha_fin_inicial":"17\/08\/2015","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Club Social, Cultural y Deportivo Unidos de Mataderos - Barrio Pirelli: Canchas de f\u00fatbol ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":617280.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"24\/11\/2015","fecha_fin_inicial":"23\/12\/2015","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Reparaci\u00f3n De Ca\u00f1er\u00eda De Impulsi\u00f3n Cloacal Y Ejecuci\u00f3n De C\u00e1mara De Aquietamiento","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1119649.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"27\/10\/2015","fecha_fin_inicial":"12\/10\/2015","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Skate Park Polideportivo ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":2084504.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"09\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"23\/03\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Entorno Cilda\u00f1ez: Demolici\u00f3n De Vivienda Lote N\u00ba 02 - Calle Horacio Casco Mza C - Frente Norte - Barrio Cilda\u00f1ez","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":104574.0,"comuna":8.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"13\/11\/2015","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2019","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Mejoramiento Del Sector Liberado Sobre El Lago Soldati Manzana N\u00ba 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":883917.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"07\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"09\/04\/2016","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Roca: Reconstrucci\u00f3n de cerco en canchas de Tenis - Acceso C.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":773279.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"09\/08\/2016","fecha_fin_inicial":"11\/04\/2016","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2017: Parque Indoamericano - Obra Civil","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":901584.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"15\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/04\/2017","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Calle Paraguay: Ampliaci\u00f3n de aceras","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":17966000.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"11\/01\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/06\/2017","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Provisi\u00f3n E Instalaci\u00f3n De Butacas En Horquilla","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1805153.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/07\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Provisi\u00f3n E Instalaci\u00f3n De Carteler\u00eda Publicitaria","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1411966.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"08\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/01\/2017","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Provisi\u00f3n E Instalaci\u00f3n De Maceteros Frente A Platea B","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":79880.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"14\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/08\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Provisi\u00f3n E Instalaci\u00f3n De Maceteros En Plaza De Honor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":103735.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"14\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/08\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea E: Sistema de se\u00f1ales","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":241462471.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"02\/12\/2015","fecha_fin_inicial":"01\/12\/2018","plazo_meses":36.0,"porcentaje_avance":90.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea E: Sistema de comunicaciones","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":27481263.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"13\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"13\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea E: Implementaci\u00f3n Del Sistema Scada De Energ\u00eda Y Auxiliares","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":18534542.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"01\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":90.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea E: Traspaso de obras a la Ciudad","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":47813277.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"12\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea  E: Obra complementaria cochera - Taller Lacarra","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":5800358.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"01\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2019","plazo_meses":30.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea E: Dos puentes gr\u00faa","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":1881188.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"02\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/02\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Manzana 66: Remediaci\u00f3n y Demolici\u00f3n San Isidro Labrador","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":29933271.0,"comuna":12.0,"barrio":"saavedra","fecha_inicio":"27\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":11132.1393456,"area_barrio":5538676.8328200001},{"nombre":"Av. Triunvirato: Apertura ","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":89462000.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"14\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Centro de Trasbordo Federico Lacroze","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":18000000.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"01\/07\/2016","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Dique 0 - Caminabilidad","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":8724312.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"27\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/07\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Dique 0 - Licitacion 1","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":7277440.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"27\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Dique 0 - Licitacion 2","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":9622756.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"27\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Elefante Blanco: Construcci\u00f3n de la nueva sede del Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":475180360.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"18\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"18\/04\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":98.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Puente Lacarra","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":249900000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"01\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/09\/2018","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Viaducto Mitre","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":2056759546.8800001144,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"10\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/10\/2019","plazo_meses":28.0,"porcentaje_avance":94.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Viaducto San Mart\u00edn","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":3098820470.0,"comuna":15.0,"barrio":"villa crespo","fecha_inicio":"01\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"22\/07\/2019","plazo_meses":27.0,"porcentaje_avance":88.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":8131.85707532,"area_barrio":3615977.5563400001},{"nombre":"Parque del Bajo: Corrimiento Av. R\u00e1bida","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"27\/07\/2018","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Parque del Bajo: playa de estacionamiento y regulaci\u00f3n.","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":466270740.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"15\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/05\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":49.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Puente Argerich","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":19306770.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"08\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2018","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":46477147.0,"comuna":1.0,"barrio":"san telmo","fecha_inicio":"23\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/01\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":5178.03283928,"area_barrio":1232270.1587399999},{"nombre":"Sistema hidrometeorol\u00f3gico integral de Observaci\u00f3n, Vigilancia y Alerta","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":116460262.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"31\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"01\/11\/2019","plazo_meses":37.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Paso Bajo Nivel Balb\u00edn: Aliviadores ","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":40600521.0,"comuna":12.0,"barrio":"saavedra","fecha_inicio":"12\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/04\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":11132.1393456,"area_barrio":5538676.8328200001},{"nombre":"Ex Au 3: Soluciones Habitacionales IV ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":51377671.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"26\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2018","plazo_meses":15.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Ex Au 3: Soluciones Habitacionales V","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":134549451.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"12\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/05\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Plaza de Mayo: Puesta en Valor","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":43792575.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"16\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"16\/02\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Laterales v\u00edas del tren.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8000000.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"01\/10\/2018","fecha_fin_inicial":"06\/02\/2019","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Parque voley playa.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":10000000.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"01\/10\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2018","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Agronom\u00eda - Circuito Aer\u00f3bico","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":3000000.0,"comuna":15.0,"barrio":"agronomia","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2019","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":6556.16777187,"area_barrio":2122169.3421200002},{"nombre":"Parque Avellaneda: Nuevo circuito aer\u00f3bico","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11000000.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2019","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Vag\u00f3n La Burgoise en FADU-UBA: Proyecto","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2185031.0,"comuna":13.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"06\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"06\/03\/2018","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Calle Paraguay: Ampliaci\u00f3n de aceras","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":23936801.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"07\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"02\/06\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Ex Banco Argentino Uruguayo: Conservaci\u00f3n de la fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":23551750.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"01\/06\/2018","fecha_fin_inicial":"01\/04\/2019","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Plaza Miserere: Puestos gastron\u00f3micos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2794380.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"01\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"21\/03\/2018","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Plaza Lavalle: Puestos de libreros","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":6260797.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"01\/09\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Plan Liniers","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":79421902.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"14\/09\/2018","fecha_fin_inicial":"14\/05\/2019","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Plan Constituci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":56525534.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"09\/10\/2018","fecha_fin_inicial":"09\/08\/2019","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Entorno Hospital Gutierrez","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":13499518.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"26\/12\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2019","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"25 de Mayo: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":4163470.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"21\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/02\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Av. Boedo: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":12444131.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"27\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/02\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Av. Bartolom\u00e9 Mitre: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":8186010.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"11\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2018","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Av. Lacroze: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":29646379.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"07\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Av. Santa Fe: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":31570801.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"15\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/05\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Av. Triunvirato 1: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":25403204.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"17\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"04\/05\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Av. Triunvirato II: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":7597179.0,"comuna":12.0,"barrio":"villa urquiza","fecha_inicio":"07\/05\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":10021.4596648,"area_barrio":5449058.9228499997},{"nombre":"Av. Medrano 1: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11805446.0,"comuna":5.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"04\/06\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Av. Callao II: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11178115.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"14\/05\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Centro de Transbordo: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":11101211.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"29\/05\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Montiel: Reparaci\u00f3n de veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":9064458.0,"comuna":9.0,"barrio":"liniers","fecha_inicio":"08\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":9256.92732129,"area_barrio":4374418.7367699994},{"nombre":"Destacamento de Bomberos La Boca ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1878614.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"16\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/11\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Cuartel De Bomberos VIII - Nueva Chicago: Remodelaci\u00f3n","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":7003511.0,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"06\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/12\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Destacamento Barrial:  Calle Coronel M. Chilavert N\u00b0 1928 - 1946","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":4288880.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"31\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Electrificaci\u00f3n 2\u00ba Etapa","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1997794.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"08\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/10\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Puesta en Valor Pasillo y B.R. de Mz 9 y 10 \u2013 Sector lindero Lago","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":941145.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"03\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/08\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Reparaciones En Las Redes De Agua Potable Y Colectoras Cloacales","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3781631.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"18\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/12\/2017","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demoliciones Poligono \"A\" De Manzana 10 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1627060.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demoliciones Poligono\"B\" Y \"E\" De Manzana 10 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":865539.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demoliciones Poligono \"C\" De Manzana 10 ","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":977356.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Readecuaci\u00f3n Vivienda en Poligono \"D\" De Manzana 10 - Casa 39","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":767299.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"09\/02\/2018","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Sendero 14 De Mayo","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":10619424.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"06\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"05\/01\/2018","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demolici\u00f3n Y Construcci\u00f3n De Nueva Vivienda Casa 35\/36 Poligono \"D\" Manzana 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1602823.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demolici\u00f3n Y Construcci\u00f3n De Nueva Vivienda Casa 31 Poligono \"D\" Manzana 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1049221.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"11\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demoliciones Poligono \"F\" De Manzana 10","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":859766.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"10\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Nueva Esperanza: Demolici\u00f3n  Vivienda Perilago","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":183219.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"12\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/12\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Construcci\u00f3n De Edificio N\u00b0 27 Manzana N\u00b0 199","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":26268522.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"26\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"21\/06\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":65.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Barrio Los Piletones: Demoliciones Casa 52 Manzana 11","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":388882.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"25\/04\/2018","fecha_fin_inicial":"10\/06\/2018","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Club Atl\u00e9tico Hurac\u00e1n - La Quemita - Muro  De Cierre","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1766868.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"07\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/03\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor -  Instalaci\u00f3n De Cubierta Sobre Palco \"A\"","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1817436.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"03\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/03\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor -  Instalaci\u00f3n De Cubierta Sobre Palco \"B\"","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1817436.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"03\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/03\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Bacheo ","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":663276.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"22\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"21\/04\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Conjunto Habitacional \" N\u00e9stor Kirchner\" - Barrio 59 Viviendas: Reparaciones El\u00e9ctricas Domiciliarias ","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1562563.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/04\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Conjunto Habitacional \" N\u00e9stor Kirchner\" - Barrio 59 Viviendas: Reparaciones En Instalaci\u00f3n De Gas Natural","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1437627.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"04\/04\/2018","fecha_fin_inicial":"03\/07\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Conjunto Habitacional \" N\u00e9stor Kirchner\" - Barrio 59 viviendas: Recambio de tanques y mejoras en espacios comunes","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1805648.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"02\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2017","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Parque Roca: Reacondicionamiento sector piletas adultos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":719155.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"07\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Roca: Reacondicionamiento sector pileta infantil","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":356639.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"07\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Parque Roca: Puesta en valor de vestuarios y administraci\u00f3n.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":676723.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"07\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"06\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2018: Parque Indoamericano - Obra Civil","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":1159932.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"11\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2018: Parque Indoamericano - Instalaci\u00f3n El\u00e9ctrica","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":91168.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"29\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Buenos Aires Playa 2018: Parque Indoamericano  - Mantenimiento","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":483951.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"06\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"28\/02\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Centro de Atenci\u00f3n Transitoria - Casta\u00f1on 1040 - CABA: Refacci\u00f3n de ba\u00f1os","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":544404.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"03\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"03\/01\/2018","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Centro de Atenci\u00f3n Transitoria - Casta\u00f1on 1040: Ampliaci\u00f3n Cocina Y Nuevo Lavadero ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":794829.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"03\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/01\/2018","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Luis Saenz Pe\u00f1a N\u00ba 1620: Pintura de fachada","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":245946.0,"comuna":1.0,"barrio":"constitucion","fecha_inicio":"13\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"13\/12\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6326.84137473,"area_barrio":2101994.9981299997},{"nombre":"Barrio Padre Mugica: Construcci\u00f3n Comedor \"La Misi\u00f3n\"","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":3960214.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"13\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/04\/2018","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Dique Cero Caminabilidad - Etapa 1","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":6646194.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"07\/05\/2018","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Parque de las Victorias: Campo de Deportes para Suboficiales de la Polic\u00eda Federal","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":7689635.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"16\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"12\/09\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Plaza Irlanda: Patio de juegos","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":1731163.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"01\/07\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2018","plazo_meses":2.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Plaza Guillermo y Alfredo Barbieri","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":13777132.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"15\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"11\/04\/2019","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Plaza Saara Vaamonde","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":4104738.0,"comuna":5.0,"barrio":"boedo","fecha_inicio":"01\/07\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/10\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":187348.0,"perimetro_barrio":6602.51026593,"area_barrio":2609850.8792099999},{"nombre":"Pista Atletismo","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Comunal","monto_contrato":12278359.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"15\/09\/2018","fecha_fin_inicial":"10\/05\/2019","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea H","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":2227000000.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"04\/10\/2011","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2018","plazo_meses":86.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"\u00c1rea 30 en Villa Real","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":12997662.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa real","fecha_inicio":"18\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/11\/2018","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":10.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":5070.96565244,"area_barrio":1334146.08283},{"nombre":"C\u00e1rcel de Caseros","etapa":"En proyecto","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":18884253.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"14\/01\/2019","fecha_fin_inicial":"30\/12\/2020","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"C\u00e1rcel de Devoto","etapa":"En proyecto","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":18884253.0,"comuna":11.0,"barrio":"villa devoto","fecha_inicio":"01\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"01\/01\/2021","plazo_meses":29.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":11562.0068,"area_barrio":6404480.8537100013},{"nombre":"Sede de Gobierno","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":18884253.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"05\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"05\/05\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Elefante Blanco: nuevo espacio verde","etapa":"En licitaci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":117530000.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"18\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/06\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":11.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Teatro Colon: Instituto Superior de Arte - adecuaci\u00f3n 1\u00b0 a 9\u00b0 piso","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":3807964.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"18\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"03\/04\/2018","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Oficinas P\u00fablicas: Edificio Cervantes PB, 4to piso y terraza.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":10197136.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"11\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"12\/03\/2018","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Oficinas P\u00fablicas: Edificio Jean Jaures. Demolici\u00f3n.","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":6178926.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"11\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/02\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Oficinas P\u00fablicas: Edificio Jean Jaures. Obra. ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":35108164.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"29\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"11\/06\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Manzana C\u00edvica","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":34946103.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"01\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Paseo del Bajo: Liberaci\u00f3n de traza - Prefectura Naval Argentina","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":34754346.0,"comuna":1.0,"barrio":"puerto madero","fecha_inicio":"31\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/11\/2017","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":17725.7208212,"area_barrio":5040970.8851399999},{"nombre":"Parque del Bajo: Traslado de arboles - Obras preliminares.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"01\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Parque del Bajo: Traslado de monumentos - Obras preliminares.","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":3547440.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"17\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/02\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Corbeta Uruguay","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":46677605.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"01\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2017","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Perette Veredas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":48321490.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"31\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/11\/2017","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: CeSAC provisorio","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":1595413.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"01\/04\/2016","fecha_fin_inicial":"26\/11\/2018","plazo_meses":31.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Mejoramiento Colegio Filii Dei","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":9947500.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"22\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Casa de la Juventud\/Centro de Adicciones","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":4343446.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"21\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"17\/05\/2018","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Vilma","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19976079.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"05\/07\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2017","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Cancha Chica","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":5757229.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"23\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Bichito de Luz","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":19869376.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"05\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2018","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Sald\u00edas","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":12330488.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"04\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Viviendas Containera, Emplaque.","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":113593182.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"15\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/12\/2017","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Vivienda Containera, Agrupada","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":137700729.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"18\/05\/2017","fecha_fin_inicial":"14\/09\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Viviendas YPF, etapa I","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":1177433295.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"04\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":56.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Abordaje exterior Fachadas Feria.","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":110068974.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"08\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"29\/06\/2018","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":52.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Torres y Los L\u00e1pices","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":14588030.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"05\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/07\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Comunicaciones","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":11519765.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"20\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"27\/09\/2018","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":50.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Cancha 5","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":10921249.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"11\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"15\/01\/2019","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":22.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Completamiento de la Infraestructura existente","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":401293888.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"06\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":17.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Renovaci\u00f3n de la infraestructura existente","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":241995686.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"18\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2018","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Infraestructura y espacio p\u00fablico Viviendas Containera","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":77776964.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"24\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2018","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Perette Troncales.","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":178285805.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"30\/11\/2017","fecha_fin_inicial":"11\/12\/2018","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":7.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Centro Barrial - Hogar de Cristo","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":18263197.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"04\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"02\/11\/2018","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":15.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Casa del Pueblo","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":13753559.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"01\/06\/2016","fecha_fin_inicial":"27\/07\/2018","plazo_meses":25.0,"porcentaje_avance":55.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Centro de Primera Infancia","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":21296166.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"22\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2018","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Centro de Formaci\u00f3n Profesional","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":29698965.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"27\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"29\/10\/2018","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: G\u00fcemes 11 y 16, Mejoramiento Integral","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":210593221.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"30\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"25\/06\/2018","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":62.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: YPF 22, mejoramiento Integral","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":210593221.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"02\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"24\/12\/2018","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":71.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Barrio 31: Manzana G1","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":210593221.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"19\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/07\/2017","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Polo Educativo Mar\u00eda Elena Walsh","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social y Urbana - Barrio 31","monto_contrato":697650207.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"08\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/08\/2019","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Anillo Digital - Centro de Monitoreo Sur","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":15332570.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"01\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"21\/12\/2016","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Anillo Digital - Centro de Monitoreo Norte","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":15897150.0,"comuna":12.0,"barrio":"saavedra","fecha_inicio":"01\/09\/2016","fecha_fin_inicial":"21\/12\/2016","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":214518.0,"perimetro_barrio":11132.1393456,"area_barrio":5538676.8328200001},{"nombre":"Comisaria 36","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Justicia y Seguridad","monto_contrato":18884253.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/10\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/03\/2018","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Villa Ol\u00edmpica: Espacio p\u00fablico","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":113437807.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"01\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"01\/11\/2018","plazo_meses":20.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Ramal Austria II","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":49831339.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"01\/02\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/01\/2018","plazo_meses":11.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Barrio Las Palomas: Mejoras En Frentes - Etapa 2\u00ba","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":792212.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"31\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2017","plazo_meses":1.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Recuperaci\u00f3n Y Renovaci\u00f3n De Accesos En Av. General Paz","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":17351997.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/01\/2017","plazo_meses":0.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Aut\u00f3dromo Oscar Y Alfredo G\u00e1lvez: Puesta En Valor - Provisi\u00f3n E Instalaci\u00f3n De Butacas En Platea B","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Corporaci\u00f3n Buenos Aires Sur","monto_contrato":899466.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa riachuelo","fecha_inicio":"16\/06\/2017","fecha_fin_inicial":"07\/01\/2018","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":10596.8267392,"area_barrio":4232595.9247900005},{"nombre":"Barrio Fraga: Vivienda","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":207594687.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"01\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Barrio Fraga: Vivienda","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":289841637.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"01\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":44.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Barrio Fraga: Vivienda","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":388423141.0,"comuna":15.0,"barrio":"chacarita","fecha_inicio":"01\/03\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/07\/2019","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":44.0,"poblacion":182445.0,"perimetro_barrio":7724.85295457,"area_barrio":3115707.1062699999},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Etapa 5","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":347482098.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"10\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Papa Francisco: Etapa 6","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":437833237.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"10\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/05\/2019","plazo_meses":17.0,"porcentaje_avance":47.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Esc. Normal Superior N\u00b0 09 Domingo Faustino Sarmiento: Obras generales","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"19\/11\/2015","fecha_fin_inicial":"08\/03\/2019","plazo_meses":40.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Nuevo Cesac N\u00ba25 Barrio 31","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":18202359.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"18\/11\/2019","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":50.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Nuevo Cesac N\u00ba21 Barrio 31","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":18202359.0,"comuna":1.0,"barrio":"retiro","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"17\/05\/2019","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":18837.988687,"area_barrio":4512710.9070300004},{"nombre":"Nuevo Cesac Comuna 7","etapa":"En proyecto","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":18202359.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"02\/01\/2019","fecha_fin_inicial":"30\/12\/2020","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Nuevo Cesac Villa Luro","etapa":"En proyecto","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":18202359.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa luro","fecha_inicio":"02\/01\/2019","fecha_fin_inicial":"30\/12\/2020","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":8652.93003127,"area_barrio":2566936.8725099997},{"nombre":"Casa de medio Camino (Alvarez Thomas)","etapa":"En proyecto","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":48000000.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"01\/10\/2019","fecha_fin_inicial":"31\/12\/2020","plazo_meses":14.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Centro Transformaci\u00f3n Instalaci\u00f3n El\u00e9ctrica del Hospital Argerich","etapa":"En proyecto","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":94067409.0,"comuna":4.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"02\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2020","plazo_meses":23.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Sala de gases m\u00e9dicos","etapa":"Finalizada","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":10400350.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"27\/05\/2019","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Guardia nueva","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":111604698.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"01\/06\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/07\/2020","plazo_meses":25.0,"porcentaje_avance":23.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Quir\u00f3fanos","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":146372766.0,"comuna":3.0,"barrio":"balvanera","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/12\/2019","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":20.0,"poblacion":193115.0,"perimetro_barrio":8375.82181081,"area_barrio":4342280.2680400005},{"nombre":"Red Troncal El\u00e9ctrica","etapa":"En proyecto","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":49612908.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/09\/2019","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Obra de Descarga","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":2893118429.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"27\/12\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2019","plazo_meses":32.0,"porcentaje_avance":1.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"T\u00fanel TBM (5.883 m)","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":49831339.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"07\/01\/2018","fecha_fin_inicial":"26\/07\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"T\u00fane Pipe Jacking (2.396 m)","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":49831339.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"11\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"22\/06\/2019","plazo_meses":10.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"T\u00fanel natm ramal elcano (441m)","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":49831339.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"25\/09\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/03\/2019","plazo_meses":18.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"T\u00fanel natm victorica (68 m)","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":49831339.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"29\/03\/2019","fecha_fin_inicial":"06\/07\/2019","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":1.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"C\u00e1maras derivadoras","etapa":"Finalizada","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":49831339.0,"comuna":13.0,"barrio":"belgrano","fecha_inicio":"03\/12\/2018","fecha_fin_inicial":"06\/08\/2019","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":236238.0,"perimetro_barrio":20609.7753969,"area_barrio":7999239.813839999},{"nombre":"Parque de la Estaci\u00f3n - Espacio P\u00fablico","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":211883237.0,"comuna":11.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"19\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/04\/2019","plazo_meses":29.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Parque de la Estaci\u00f3n \u2013 Galp\u00f3n","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19976079.0,"comuna":11.0,"barrio":"almagro","fecha_inicio":"19\/11\/2016","fecha_fin_inicial":"19\/04\/2019","plazo_meses":29.0,"porcentaje_avance":97.0,"poblacion":190046.0,"perimetro_barrio":8537.90136849,"area_barrio":4050752.2452400001},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea E: Extensi\u00f3n - Escaleras mec\u00e1nicas","etapa":"Finalizada","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":89523613.0,"comuna":1.0,"barrio":"san nicolas","fecha_inicio":"30\/03\/2017","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2018","plazo_meses":19.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6548.08475396,"area_barrio":2289007.5825900002},{"nombre":"Subterr\u00e1neos - L\u00ednea E: Extensi\u00f3n - Taller Lacarra Etapa I","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Transporte","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte","monto_contrato":772641785.0,"comuna":8.0,"barrio":"villa soldati","fecha_inicio":"30\/10\/2016","fecha_fin_inicial":"31\/10\/2019","plazo_meses":36.0,"porcentaje_avance":84.0,"poblacion":228266.0,"perimetro_barrio":12441.6958773,"area_barrio":8688163.5582800005},{"nombre":"Eje radial","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":49831339.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"01\/02\/2018","fecha_fin_inicial":"15\/02\/2019","plazo_meses":12.0,"porcentaje_avance":89.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Eje radial","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Hidr\u00e1ulica e Infraestructura","area_responsable":"Ministerio de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat","monto_contrato":49831339.0,"comuna":10.0,"barrio":"villa lugano","fecha_inicio":"15\/08\/2017","fecha_fin_inicial":"26\/12\/2018","plazo_meses":16.0,"porcentaje_avance":76.0,"poblacion":170497.0,"perimetro_barrio":15057.4683894,"area_barrio":9296142.3614000008},{"nombre":"Barrio Rodrigo Bueno: Infraestructura","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":1624752066.0,"comuna":1.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"26\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/03\/2019","plazo_meses":26.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Barrio Rodrigo Bueno: Movimiento de suelo","etapa":"Finalizada","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":210593221.0,"comuna":1.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"17\/04\/2017","fecha_fin_inicial":"08\/01\/2018","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Barrio Rodrigo Bueno: Vivienda nueva (616 UF)","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Vivienda","area_responsable":"Instituto de la Vivienda","monto_contrato":210593221.0,"comuna":1.0,"barrio":"boca","fecha_inicio":"26\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"30\/05\/2019","plazo_meses":28.0,"porcentaje_avance":77.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":20060.0039394,"area_barrio":5036240.4544099998},{"nombre":"Lactario y cocina central \u2013 Obra y relocalizaci\u00f3n","etapa":"En proyecto","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":75682210.0,"comuna":2.0,"barrio":"recoleta","fecha_inicio":"01\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"05\/12\/2019","plazo_meses":13.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":149510.0,"perimetro_barrio":21452.8386478,"area_barrio":6317264.5605600001},{"nombre":"Pabell\u00f3n San Camilo (Apuntalamiento y Demolici\u00f3n)","etapa":"En proyecto","tipo":"Salud","area_responsable":"Ministerio de Salud","monto_contrato":13001186.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"20\/12\/2018","fecha_fin_inicial":"30\/05\/2019","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Jard\u00edn de Infantes Integral N.\u00b0 13 D.E. 20","etapa":"Finalizada","tipo":"Escuelas","area_responsable":"Ministerio de Educaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n","monto_contrato":7937708.5,"comuna":9.0,"barrio":"mataderos","fecha_inicio":"01\/01\/2017","fecha_fin_inicial":"20\/01\/2019","plazo_meses":24.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":11124.6357921,"area_barrio":7398178.8403500002},{"nombre":"Ecoparque: Plaza Italia y Zona Libertador","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":93517962.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"28\/12\/2017","fecha_fin_inicial":"28\/09\/2018","plazo_meses":9.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Centro de Rescate de Fauna Marina","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":12431948.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"10\/08\/2018","fecha_fin_inicial":"07\/02\/2019","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Nuevo Reptilario ","etapa":"Finalizada","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2820044.5,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"23\/07\/2018","fecha_fin_inicial":"21\/11\/2018","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Templo de Vesta","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":6206032.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"05\/06\/2019","fecha_fin_inicial":"05\/09\/2019","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":50.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: Glorieta","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":2844941.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"05\/06\/2019","fecha_fin_inicial":"15\/09\/2019","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":50.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Ecoparque: 1 B","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":61863537.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"06\/11\/2018","fecha_fin_inicial":"06\/10\/2019","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":40.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988},{"nombre":"Plaza Flores","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":10383300.0,"comuna":7.0,"barrio":"flores","fecha_inicio":"11\/03\/2019","fecha_fin_inicial":"11\/07\/2019","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":241484.0,"perimetro_barrio":15772.4395096,"area_barrio":8590784.1312899999},{"nombre":"Mercado del Progreso","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19970754.0,"comuna":6.0,"barrio":"caballito","fecha_inicio":"13\/05\/2019","fecha_fin_inicial":"13\/11\/2019","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":31.0,"poblacion":185271.0,"perimetro_barrio":10990.9644715,"area_barrio":6851028.9135699989},{"nombre":"Confiter\u00eda del Molino - c\u00fapula","etapa":"En licitaci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":10189295.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"15\/07\/2019","fecha_fin_inicial":"15\/02\/2020","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Confiter\u00eda de Molino - cubierta","etapa":"En licitaci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":7709334.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"04\/07\/2019","fecha_fin_inicial":"04\/12\/2019","plazo_meses":5.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Confiter\u00eda de Molino - fachadas","etapa":"En licitaci\u00f3n","tipo":"Arquitectura","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":20958022.0,"comuna":1.0,"barrio":"monserrat","fecha_inicio":"27\/08\/2019","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2020","plazo_meses":8.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":255457.0,"perimetro_barrio":6739.22231102,"area_barrio":2198621.9408900002},{"nombre":"Parque Estaci\u00f3n Buenos Aires","etapa":"En ejecuci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":58332788.0,"comuna":4.0,"barrio":"parque patricios","fecha_inicio":"01\/02\/2019","fecha_fin_inicial":"31\/08\/2019","plazo_meses":6.0,"porcentaje_avance":70.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":7878.43499311,"area_barrio":3743439.99645},{"nombre":"Parque Avellaneda - Restauraci\u00f3n pista de atletismo","etapa":"En licitaci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19976079.0,"comuna":9.0,"barrio":"parque avellaneda","fecha_inicio":"27\/01\/2020","fecha_fin_inicial":"27\/04\/2020","plazo_meses":3.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":171062.0,"perimetro_barrio":10165.6140277,"area_barrio":4732708.2093099998},{"nombre":"Casa Cuna II","etapa":"En licitaci\u00f3n","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19976079.0,"comuna":4.0,"barrio":"barracas","fecha_inicio":"03\/10\/2019","fecha_fin_inicial":"03\/02\/2020","plazo_meses":4.0,"porcentaje_avance":0.0,"poblacion":239712.0,"perimetro_barrio":12789.7917712,"area_barrio":7953453.4314299999},{"nombre":"Playa Ferroviaria - etapa I","etapa":"Finalizada","tipo":"Espacio P\u00fablico","area_responsable":"Ministerio de Ambiente y Espacio P\u00fablico","monto_contrato":19976079.0,"comuna":14.0,"barrio":"palermo","fecha_inicio":"26\/12\/2018","fecha_fin_inicial":"21\/06\/2019","plazo_meses":7.0,"porcentaje_avance":100.0,"poblacion":227060.0,"perimetro_barrio":22126.5318584,"area_barrio":15845871.2879999988}]